靈性外星宇宙神秘學討論區

靈性係一件在社會不太注重嘅事情，大多數人只談科技，只談政治，但不談每一個人嘅內在。所以呢個post會講下靈性同覺醒。

外星宇宙嘅資料量非常龐大，什至好難相信，因為會衝擊每一個人嘅價值觀。呢個post會同大家講下外星宇宙。

注意：
1) 每一個人都有自己嘅一套，但唔代表一定正確，所以唔好盲目相信每一個人嘅資料。
2)呢個post含有大量衝擊價值觀嘅資料，如果唔相信可以按下負評並離開。
3)某啲topic有機會沒有証據，但大家都可以當故事聽，自己選擇是否相信。

lm

之前外星人post同陰陽眼post都吸引左一班巴打絲打一齊分享，希望可以係度繼續

留明

Lm

如果我同大家講小灰人唔係害人類，大家會唔會相信？

點睇坊間一啲即法力？

例如：道教既符咒 佛牌咁呀？

試下答
佛牌唔識，不過知道有正邪
佛陀唔係神，Buddha其實係解覺者，漢傳佛教強調佛性，眾生本來具足一切，只要覺悟就可以成佛，就係所謂「見性成佛」
可能平常人所謂嘅法力就係護法，例如天龍八部等會守護正法
修行好，持戒好，可以幫到眾生的話就會護持，幫助修行者去除障礙，呢樣最主要都係幫助修行者修行，而唔係要去號令鬼神等

另一方面可能係禪定力，佛教打坐先止息妄念，先奢摩它（止），後入三摩地（定），再入毗缽舍那（觀），止觀有好多方法。
亦有禪師會從修行中得到「神通」，不過「神通」係佛教中一般都係諱莫如深，因為呢啲都係世間法，例如《楞嚴經》提到「五十陰魔」，正正就係怕修行人會著魔境，走錯路

最後，密宗中有「息、增、懷、誅」四法，代表息災、增益、懷愛、誅滅，就東密而言每尊菩薩因為因地不同，發願不同，所以都有自己嘅特性，就好似有六觀音一樣，天道觀音係如意輪觀音；人道觀音係準提觀音等等，都係為咗方便度眾生而示現不同的表相。Base on佛性論，修行者會觀自己係本尊，驚覺自己本有佛性，之後因本尊的願力而幫助眾生而進行適當的幫助。

少少資料提供，希望答到你

多數人對小灰人嘅印象係佢地會綁架人類，拎人類做好多唔同嘅實驗，什至威脅政府等等。不過，果班灰人並唔係原生小灰人。

原生小灰人現在係機械族，佢地來自zeta星，科技頗高，並且可以於不同維度游走。
小灰人頭部較大，身材瘦削，可以係灰色，白色等等，而非只有灰色。

現在地球多數見到嘅灰人係蜥蜴灰人。顧名思義，就係由蜥蜴人培養出嚟嘅灰人。呢班灰人唔係機械族，身體會成長，而且頭部會向後擴大，有機會需要透過人類而出世。佢地下巴亦較尖。

咁你又點睇法力呢樣野係點運作?

我基督教嘅

more
咁原生小灰人有無幫過地球/人類啲乜?

留名一身精

有冇人睇過揭露宇宙？入面個鳥人都係外腥人

高僧啲經文 修行

原生小灰人俾左好多科技地球，通常係用同其他種族合作嘅方式帶科技俾我地。

有吖 入面果個好似係藍鳥人？

唔知你又有無諗過高僧/修法者既法力係點黎
我睇法就係法力之類係展現宇宙能量既其中一種方式，符咒法術係可以顯現神通，但終究不敵業力本身

而另外例如某d外星人能夠用意識溝通又係另一種展現方式

講得1999左，即係想講呢個世界既有神佛，亦同時係有外星人

係呀，Corey話藍鳥人黎地球解放人類意識，唔知堅定流。不過以港豬性格都幾難攪

我覺得神佛就係外星人

係~我就係咁既意思
喵巴出體應該都見唔少?

agger

more
我都有睇過啲資料講現代人類個意識並唔係100%運行，有好多野俾秘密政府制限左。

大把啦，真係乜鳩都有

之前又話2017有大量集體見到ufo 事件
投巴之前講
2017都過左一半

留名

我更正一點，所謂超能力其實本來具足
只係六道眾生比無明所遮蔽
令個種能力用唔到

陰謀論係秘密精英班蜥蜴人，Corey資料係地底班負面天龍星人，都係透過電性囚牢如傳媒、電波、電子科技等等令人痴迷而失去意識既自主性。例如好多人，政府/權威/傳媒講乜佢信乜，意識完全被引渡去一個方向而唔質疑。

我同意，所以意識要解放先可以搵返個能力，即係你自己都唔信又點會有

你岩，每一個人都可以有遙視 通靈 去阿卡西，不過因為大量制約，令到我地無左呢啲"超能力"。

可能唔係我地呢個維度掛
反而我覺得係多左揭露 例如外星古文明 巨人腳印 nasa文件個d

喺外星生物嘅概念中，時間並不存在，反而可以用作工具。佢地提出，現在就是未來和過去，三個時間點嘅事件同時發生，投胎亦可以投胎到過去。可以當時間就係一條電線，拉直時就係線性，但可以屈曲，變成非線性。

無明同樣地出於自身
要有六通只需要消除自身既無明
無需向外求，最多話有限制
例如神通不敵業力

時間非線性呢點非常認同。
其實過去、現在同未來，只係同一個時間點，而占卜師可以睇到「前世」同「將來」只係佢地個意識可以係時間點上游走，所以佢地都話改變現在其實係可以改變埋過去同將來。

謝賜教

教又唔敢當，大家交流下心得姐
巴打應該對呢種力量又敬又畏?

外星人屬天眾 佛唔關事 不生不滅

我想問下係咪真係有ai？

more 想帶出啲咩？咩係天眾？

天眾姐係神之類 外星人只要有五識都可以叫有情眾生

咩係五識呢？

受想行識色

一切有情眾生皆有 無就叫無情眾生
有情有佛種

天眾都有 所以有生滅

即係有情就可以做佛？其實我唔係好明你講嘅野，可唔可以講解下？

基本上欲界、色界、無色界
去到無色界，只有細微意識而無外相嘅都有煩惱

即係只要你有感受 思想 色身 就可以成佛

煩惱本是菩提根

點樣先可以同high-self溝通？

無色界會唔會有欲？欲界係有色定無色？

好似話冥想之類 但newage野唔好亂掂

係，有情就有成佛嘅能力，即佛性，所謂「有情來下種，因地果還生」
即係會輪迴的，都有佛性，例如佛教認為植物無佛性，不會輪迴，但仍不會亂破壞植物
修行可以令人有upgrade機會，例如做天人享福，但仍然都係世間法，唔係追求解脫的終點

如果一個外星種族無感受，佢嘅靈魂下一世可唔可以做佛？

欲指貪愛 無色界一樣有生滅既煩惱 一樣愛生仲（呢方面我未作深入了解，等巴打答

呢度有人出體添啦
我覺得出體仲危險喎

啱啊，有佛性但唔代表你係佛
修行就係改變你自己，煩惱你可以得到智慧，煩惱亦可以令你修行，只差在凡夫只見煩惱，繼續做惡業

外星人有肉身而無感受 會唔會難左小小 ，btw成佛多數唔係一世 ，證左第一果都要行多7世

巴打高見 煩惱係動力 如果無煩惱就唔需要學佛法 因為佛法要求滅苦
隨使使 隨使死者 不能斷苦

冥想可以同天使溝通，但學習過程每人唔同，有啲要幾十年，有啲幾個月，在乎一個人嘅接受程度。同自己嘅守護天使溝通可以學多啲野，因為佢同時係指導靈。高我其實就係你自己。

New age野又唔係話唔好亂掂，不過要小心就真嘅，有好多假資料，同埋好似變成宗教。

反耶既我之前去前世催眠見到耶穌
但做完之後我信 newage 野多啲

如果做足措施 佛家守戒 道家亦然 newage佈結界之類 咁就相對安全，但佛家好小出體（多數練錯野）

有耶穌有咩出奇 不過人地幫你見到 係咪佢真係無加暗示落去，佛家宿命智全靠自己修練

因為我見好多人出體都無護法所以覺得出體其實好危險

無感受但有無明行為，一切普通行為都係著相，都係未解脫，可以睇《金剛經》
Btw漢傳佛教經典中，係有提到其他地方都有佛，唔單止我地呢三千大千世界

樓上幾位，如果我覺得佛係高d維度既外星人會唔會得罪到你地

講到天使就要講番天主教早期神修 可以同到佢地個神溝通，不過呢個方法已經比佢地壓制左 得小數高級人士練

點解唔可以？就好似我之前講咁，小灰人係機械族，佢地有意識有身體，但就好似電腦咁，無情感。

留名
乜都唔識 但有興趣

唔可以咁睇 佛甚至不存在任何維度（好似係）不生不滅 不增不滅

呢個我知
另有聽聞過催眠都可以見到，係咪？
因為個人嚟講悟性高不過成日都好難專注到
冥想好似好難咁
之前試過下，但係個姿勢點都係坐得唔好

有意識有可以成佛 如果佢地個意識純粹天然

玩出體=玩自已

與其話因為無護法出體危險，出體者四圍亂咁去比負面/有修行既意識能量攻擊更加危險

要睇你咩宗教 你唔學佛既要有師父幫你入定同教心法，佛教就守戒加禪定止觀

我係驚出體個肉身會比其他能量入侵

對 無修行本身比其他野廢 容易比人打柒

最好唔好練呢d危險野

我會好奇，佛唔會有自己要學習嘅野？每一階段都應該會有該階段學習嘅事，學習點成佛，佛都有火，幾時應該有火。

現世人類既宗教排斥唔好帶落4d，因為果邊係大同，耶穌同佛佗好fd架

佛係大圓滿 得無上正等正覺 已斷輪迴 無野再學 有野學果d叫阿羅漢 無限接近 就差小小，但都可以斷輪迴，其實不過係佛既弟子唔會叫自己做佛所以改個名

肉身其實好安全，唔會話好似matrix agent smith咁hack到你個身，除非係你自願

亂黎 佛陀連天眾都要跟佢學

魔鬼上身 唔自願就整死你

其實我認為植物亦有佛性，只不過不能成佛。

我都有聽聞過宗教信仰可以幫助修心去修練冥想
但係個人套世界觀好似打通咗咁多套宗教咁
都係透過一啲信念去強化自身嘅心靈同時根據各自嘅教義去修行
唔同路不過同一個方向
但係自身關係覺得咁多年流傳落嚟嘅宗教已經變咗質
所以無信

以我所知藏密係有出體授課黎test，大小乘果啲冇
，夢瑜珈係呢類修練法

佛有8萬4千法 仲有上座部原始佛教 基本上無變質 只係人有利頓 咪有唔同既方法囉

係。催眠可以感知到，我用感知呢個字，因為人有五官但並非五官全發達，例如有啲人注重聽，有啲人注重睇。當你去接受催眠時，你會慢慢進入狀態，就好似慢慢訓教咁，全程都會覺得好舒服好自然。

冥想嘅第一步係靜心，其實你搭地鐵搭巴士果陣都可以做到，所以唔洗咁著重姿勢，反而係心態。如果你心急，點可以靜心？

密即小乘同上座部 如果玩出體我意有小小走火入魔

咁多法門，你點知邊套無變質？
唔係有心冒犯，純粹疑問

如果想同佢溝通，淨係催眠係咪做唔到？

因為人人根氣唔同 有人用呢個方法唔等於岩你，而且佛教既方法大同小異

你意思係人地暗示佢係耶穌?

要同高我溝通首先要修心，個人負面時最好唔好太刻意揾高我，同埋最好唔好亂上網聽一d冥想音樂，入面可能有code，會有殖入訊息。

因為呢個世界真係有偽高我，係一d假裝高我嘅訊息去呃一d想連接高我嘅人，而果d訊息通常都係好虛無又長篇大論去講愛呀，和平呀，令收到訊息嘅人更迷失令佢更加行唔到覺醒嘅路。

實際d可以睇下一d入門書，例如新靈魂觀，這一生要具備的22種力量，了解多d自己先，坊間有d教人通靈嘅書唔好隨便睇，最好自己修心，睇書，做冥想，要連接高我係一條好長嘅路，要好長時間嘅修行。

講多少少真係連到高我嘅情況，通常俾你嘅訊息都會好簡潔直接，重點講到你問嘅問題同俾到方向你。

催眠係其中一個渠道，淨係催眠都可以做到，但未必次次都靠催眠，始終都浪費大量時間。

催眠 你估個個上一世一定係人？

其實就係覺得個世界好似好亂有好多假訊息
所以一直都無實行到靈修

身邊有new-age人開口埋口都係咁講

唔好意思，但我唔係幾明白，佛成為佛後會做啲乜？同埋點解啲佛像大多都好似靜坐緊咁？

應該今世同佛無緣

佛成左佛 就完 唔再存在 所以無苦 因為無往來

唔一定架，上一世可以係狗，可以係石頭，可以係外星人。

唔會 只要你有煩惱 想除人生8苦 就可以學

石頭唔會啦 不含六道之中

有無佛性係base on佛陀所說的經典

咁你有無係呢d前世得到啟發去連結到宜家既你

上座部（南傳）經典 結集係 佛滅後2百年。
北傳經典 結集係佛滅後5-8百年。
藏傳經典 結集係佛滅後1200百年。

講左咩 自己諗

上世唔一定係地球人
可以係貓係狗係外星人
催眠睇到既我上世係外星人

冇架，驚咪唔好做，繼續原地踏步
我唔係話水人出體，係如果連承受危險既決心都冇咪繼續得個嗡字，到人地個個覺醒果陣你仲係度睇緊書

正如本聖經一樣比人改到七彩
好似唔夠原汁咁

基本上所有正信宗派都建基於唔同佛經，只係方法唔同，但目的都係「諸惡莫作，眾善奉行，自淨其意，是諸佛教」
的確有人修行走錯路，但宗教變質？我知佛經無變

有
上世未學識既課題
真係同我呢世有關

到全民覺醒果陣身投咗胎啦

點樣界定?
樹有樹精，石頭就唔可以成精?

你肯定佛經無變？無論點都會變少少，唐朝果陣佛經係政治工具。

「諸惡莫作，眾善奉行，自淨其義，是諸佛教」
爭論無用，三藏都有經、律、論，論可以係佛子祖師造，修行好就好，幫到眾生就幫，唔需要作優劣比較，修法修心，最終係想去貪嗔癡
講得好明，唔洗亂諗

同埋你地係咪睇梵文佛經架？
唔同年代嘅譯法都好唔同
唔知應該睇邊款好

如果用萬法唯心去睇，植物從何而來？石頭從何而來？
佛國從何而來？

唔好意思，可唔可以講解下段經文講啲咩，我見你講嘅野，你應該都了解經文意思。

如何肯定佛經無變？ 佛涅槃後應以何為師？
為何要定下正法時期像法時期末法時期？

根據經文，過了末法時期已無佛法，若然當時仍有眾生在世，佢拎住本經書，有個和尚同佢講，呢本經就係當年釋迦如來講既道，一字不差，你應該相信嗎？

永遠唔踏出第一步又點會成功呢，何況靈力可以帶落下一世，世世做港豬你都悶啦

我上世其實覺醒咗
發現今世個世界太亂所以無pick up返

佛不渡無緣之人，不是不想渡，是不能渡

假設有眾生，一心求解脫，但佢係一隻馬騮，佢可以學佛嗎？
用眾生平等角度去睇，馬騮同人係無分別吧？點解人可以學佛，而馬騮唔可以呢？ 就係因為未有呢個緣，而緣是因果，是業力，所以佛說： 人身難得。

馬騮都可以成佛
有無睇西遊記？

如果你想個世界變美好應該pickup返

不了，打外星人好攰

你打左咩外星人？同埋上世你係咩族？

我意思係如果今世想幫手令個世界變美好的話，就要打外星人

我對你嘅上一世有興趣，可唔可以分享下

成精係外來既靈魂寄於其中

上一世同你跟本無關係

眨佛揚道之物

邊駛，得閒同身邊朋友free下佢地個mind已經幫繄，又唔駛諗到咁遙遠，點點滴滴都係幫助。

所有法都以經為依

岩，但我唔直接咁講係怕佢地get 唔到

補充 :我上面講既馬騮係指一隻無佛緣既馬騮，而西遊記果隻係有佛緣既馬騮

我知佢上一世同我無關係，因為根本就唔係同一個靈魂，只係想八卦下。

無量劫後 眾生成佛 但巴打有人身有煩惱就可以學，佛法因人而存在 無左人就唔會有佛法

經以何所依？作者？寫書人？定出版社？

開解人唔洗覺醒都做到
比啲大志比啲掙扎
做返啲同能力成正比嘅事好無？
你識出體就應該覺醒咗架啦
你唔係港豬嚟架喇

想請教下一尐基本既概念

太陽系， 宇宙， 外星文族， 神 / 宗教

以上佢地有咩關連

平行空間既概念又可唔可以包括其中？

出板社真係 編注解有時都好危 但作者同篇者唔同
而經係係佛祖說法
以佛祖作依

出體只係神通 同正覺有出入

如果人可以正覺，咁會有咩特徵？

太陽系係宇宙其中一個星系，每一個星系都會有外星民族。
“平行空間既概念又可唔可以包括其中？“why not？

自證 宗宗有唔同方法 亦無人可以幫你證
不過你修到咁上下 都廢事自證

而今世會得道既 都三十二相具足 簡單黎講姐係靚仔，基本上所有佛都靚仔黎

呢個post已經比佛教撚騎劫左

睇完外星個post就開始睇多左呢類資訊

有一個問題
the event成日都話就黎trigger到，但係其實係咪自己要有一定嘅醒覺先至會係自己個世界到發生，定係the event發生時，全世界人都會知道？

sorry for 1999

只係幫手推post姐

1. 如來藏生出阿頼耶（第八識，自性）留意非佛性。
2. 自性即佛性，但佛性為覺悟者之性。成佛前自性不能稱作佛性，之後再講。
3. 自性因種子（記憶)生成自我。
4. 自我想了解自性 > 體驗非自性。（因自性為空，要理解一，只能體驗非一）
5. 自我因貪 嗔 癡生出執著，執著 > 導致因果。
6. 自我希望解脫，以果消除因，但因為無明，果亦生因。
7. 因（業力）無法完全消除，繼續輪迴，以消除業力，完全解脫。
8. 眾生用錯方法解脫 > 所以輪迴。
佛話眾生皆有佛性，實指眾生皆存在（有自性)。何解？因佛在證悟前不能證明眾生存在。原理好似夢中見到嘅人，夢中以為係真，夢醒先知道係假。因人人皆有自性，因此才能成佛。那既然人人本有佛性，為何不是佛，仲會輪迴？因爲佛性必要經過「見山還是山」的階段。因此是名自性與佛性無異，非自性與佛性無異。

想問下人死之後靈魂係咪存在?

Event咩黎

學佛人點睇

覺醒其實係點？
點解你會知上世覺醒左既？

自己買本西藏生死書

hello,我認得你。其實呢樣野已經講左幾年，我都已經唔信。但就梗係覺得會有大事發生，唔一定要你醒覺，而係你個靈魂適合邊一個維度，接近一切都係頻率。

是，出版社編注時可能會誤解，甚至曾經有編撰錯誤，經過數千幾錯誤累積，甚至刻意刪改，可能已與原文相差甚遠

所以即使現時出版社知道應以作者當時經文為準，但因作者已不能尋獲，所以有錯誤也無從考證，所以依佛祖為依歸不是錯誤，但實際上不可能

且容許我糾正一點，是依我們本自具足的佛性作依歸，而現存佛經作參考

當年佛在世時，並無要求弟子寫書作經。離開前卻只留下一句 :我涅槃後，應以戒為師

然而我們更應該清楚知道，可能連這句話也不是佛說的，因為我們不可能考證

我想帶出的是，我們可以向內尋求，因為我們的內在已有一切你需要的答案

戲論，未證解脫既人去探討呢啲問題係冇意思

應該係話用文字黎了解智慧係冇意思

唔洗咁煩 一句空不竟空 無我 無我所
究竟無我 不生出中陰身 不修輪迴

無錯 文字係引導 見自性就以此為依

係，靈魂不滅，除非你嘅靈魂想完結。

六道巴 文字了解智慧會變痴愚智慧

補多句，講佛就唔會講靈魂，所以同NEWAGE應該冇咩關係

係，靈魂是永生的

在物質世界，肉體只係一個存在形式，當肉體死亡後，生命仍然會以其他形式存在

靈魂因爲有我 所以存在 一下秒左

但係佛有講意識架喎，廣興法師講嘅。

法師質素

我大多只睇佛陀講既野,唔知佢既意識係咩意思

佛由有識入無識

有法師話2012世界未日

所以其實我地應該向內求，而非依靠外在野，靈魂會紀錄，因為阿卡西紀錄會記低哂。

文字只可作參考，真正智慧是向內尋找

冥想或與內在/高我溝通亦是方法

我當係信吓有好野發生 做人positive啲都好

調頻都係要靜心 冥想 但係我冥想都好難多過幾分鐘 成日覺得好悶 不過如果嗰日有冥想過吓 心情真係好啲嘅

你見過佛陀嗎？

係。只係寫比唔識嘅人。我都只係去到第八識，無法突破非想非非想，無法證得如來藏。
利申學佛兩星期，錯左請指教。之前去到阿賴耶，以為已證悟，原來係我無知。

未

其實佢喺佛學院教書，相信佢睇嘅野唔會少。

咁佛學家都應已解脫

利申，冇針對任何一位法師

睇而不解其意 讀上千次亦是經轉心 不是心轉經

將會點見佢？

好難講 變左好似教書咁 到底可能行錯路 所以睇法師講野一定要搵高手比意見

點解要見佢？

自性即佛 歸依（我）佛

諗得太長遠 你過左自觀皆段先 利伸未過

點先知自己見到阿賴爺

你話未，我以為你有咁既打算咋

咁我答你冇囉。。。

我自己學咗幾年唯識
第八識都係世間法，解釋到輪迴主體，同境無心有的問題，但修行方法好難，所以之後有第九識阿摩羅識，就係近似佛性思想
當然，都有如來藏思想，但係同第九識有出入

認同

見唔倒？誰在見？我？

未睇到唯識 巴打 我唔明

去到第八識喎

佛撚全面進場

騎已劫 推廣正法

2012世界末日原本會發生，因為會將地球由3d直推上5d，不過後來計劃改左，因為地球決定要保留大部分第五代人類，所以改左慢慢上5d，受唔住5d頻率嘅人將會自殺終結生命，但靈魂會去其他3d星球繼續學習。

你點知

我地睇係唔會發生 道家推背 佛祖賢劫 天主教

New age 我另一個post 有回覆

More，想知末日

去到5d會有咩事發生?

有咩原因會令佢地受唔住？

巴打 我有樣野想問好耐 點解經文就一定無修改過？你話所有法都依照經文，咁佛陀依照咩經？同埋點解佛一定係無野學？究竟係因為經文咁寫所以你就信？

如果係咁，同一個耶教人無分別，只係依照經文，任何野都用經文作答作証，然後就話自己先係正法。

心經第一句就講 觀自在菩薩 你清楚係咩意思嗎？雖然我主要研究外星野 靈性野 但都睇得出唔可以只著重經文 而係要主動行動去經歷 先可以令靈魂成長 靈性進步 我唔會話睇經無用 我都會睇 但冥想亦都可以有佢嘅功效 出體都可以有經歷 催眠都可以學習 任何野都有其存在價值 唔應該抹殺

是啊，why not
我又試下用另一個角度睇，同一個空間可以用上下同左右去睇

上下就係有較高維度同較高維度，左右就係同一維度都可以有唔同既世界

用我地既觀點睇，宇宙就係有好多不同維度，而同時每個維度有不同世界。

太陽系存在於3D維度，而我地呢個世界係3D維度其中一個世界

神有好多觀點去睇，呢個post 既話我諗大家會對外星人有興趣，所以其中一個觀點係較高維度既生命可成為較低維生命既神

而宗教本身係一種尋求宇宙答案既教化，黎自較高維生命，但當然會受人為影響

根據賽斯既講法，所有資料都會被扭曲，所以對住所有資料我地都應該要小心去比對同思考，而宗教既文書都係資料一種，我既睇法係都會被扭曲，所以只可作參考

呢個亦係高維度生命帶出newage 資料既原因，newage 只少至今不是一種宗教，而我覺得現代人亦不應用信教角度去睇newage 資料

你又岩喎 佛經無寫又唔代表唔存在

答下咀先
最近學過皮毛少少
有錯請屌
最早期嘅經文係有羅漢結集 去分辨返佛陀有冇講過呢堆野

我一直教人出體架，咁樣算唔算正比既事？
你話覺醒就要打外星人，打咩外星人？

其後分裂 各有各唔同嘅說法 其實慢慢都變咗唔同嘅經文

Sorry搞到off topic
巴打講多啲new age嘢，我之前都有聽開
聽過有獵戶星人，講多啲ok?

其實所謂嘅末日並唔係指毀滅 而係另一個維度嘅進展。

當時2012後 世界各地好多人都喺呢幾年去催眠 冥想 出體，佢地不約而同地有著共同意見。

佛陀無依照什麼經文 而係你問我答嘅模式
即話佛講過什麼 歸納出嚟就係一個法則

佛教唔同意自有永有 著重道理邏輯 你buy佢就可以
另外 用邏輯說服到人 仲會係耶教？

你老味講起cobre條魷魚就火撚滾，講左四五年都仲未揭露

星戰
蜥蜴人喺地球佈咗結界
到宜家都未有一個確實嘅線索係咪真嘅
你出完體有無消息

cobra:有人想揭再講

無錯 主要又阿難講 其他人印證，如我上面講 文字般若係啓發 佛心印（以心印證）

我之前催眠高我有提
佢話會影響到我
但影響唔到幫我催眠果個
我諗應該講呢樣野

我地咁睇 正命 你教人出體 但都導人向善就無問題

係呀持一個尊重既態度去對待

但無經文去印證 唔依經上方法修行 咁佛法從何而來，但都如我上面講 讀千次不解其意 係經轉心 唔係心轉經 行經緊要過讀經

如果你夠open minded 去追求靈性，個人認為睇Newage 資料係最有挑戰性，因為你可能要面對好當宗教既不同講法，eg 究竟耶對定
佛對定道對？邊個先係最終答案？

我分別接觸過呢幾個教，但最後都係透過向內在尋找，先開始搵到答案，但呢d 答案都未係終極答案

newage 資料比左個新方向我去睇到big picture , 就係所有野最終都係指向一個最高目的，宇宙有自己既最終目的，我地每個人都有自己既最高目的，而佛耶道等等既宗教，所提及的都可能只係呢幅大藍圖既不同面向/層面，卻未必是整個宇宙藍圖既全部

呢幅圖就係宇宙藍圖，每個靈魂都係源自一，即係源頭，而經歷不同層面，去豐富自己既經驗，體驗愛，自由意志，真理等課題，最終萬物都會回歸一。

每一個宗教本來係想講出呢幅藍圖，但講述既focus 不同，而亦因為資料扭曲，呢幅藍圖慢慢沉沒在文字之中

Newage 資料，例如唐望，賽斯，奧修等人既書，就係想重新比人類認識呢幅藍圖既存在，等每個人都可以簡單地明白原來自己係呢幅偉大藍圖既一個重要部分

唔覺得呢個方法好豬兜既咩?

以我睇Corey資料所知分兩派，一派想慢慢揭露，一派想即刻揭露，慢果班係人類精英，快果班係鳥人。至於蜥蜴人就唔多駛打，因為佢地得返好少數比鳥人封左係地球困獸鬥，走唔出地球。未來一至五年係轉變點。我出體果啲宇宙野唔講得因涉及私隱，請諒。

喵巴出體有無接觸過投巴個組織d人

你有睇我出體post就知我唔係教人變壞

所以宜家真係好亂
然後地球人又內鬥

冇呀，我識出體果陣都未識佢
依家封左冇得出了，所以先教人出傳承落去

但照道理佢講到個組織

係，最亂係未來呢幾年，正如樓上港巴講地球頻率提升，如果靈性唔升既話物質世界就多災多難，啲人駕御唔到太多能量就會發洩出黎變成破壞，啲資料有啲類同。

大家點睇算命占
夠竟係咪外星人畀既啟事？
定係真係已經有曬人生劇本？

我相信呢個post嘅巴打都係基於尊重
正如我對new age都係抱住尊重嘅態度一樣，信就會繼續研究搵source，唔信咪當故仔聽，畢竟唔係人人接受到，但都唔會用「豬兜」呢種言語
可能有時講得唔夠清晰，立場亦有分別，好抱歉，仍在學習中，希望你見諒

人口過盛又頻率提升
好易會係大滅絕形式結束
唉

其實我有諗過（ff過）
人口膨脹其實係有預謀，人口多就會爭奪資源，形成一個更大階級，引發更多爭鬥，最後形成大對立或屠殺，淨返最精英的人種
利申，全ff無fact支持

後者
仲要係你有份寫自己

對立同分化係其中一個stage，過到就去到平靜
但係對上幾個文明都好似去到對立同分化就完咗
好似係

咁我想問有咩方法唔豬兜

古文明好正
等巴打遲啲講多啲，好想知多啲

有傳月球係上代文明嘅產物
不過無根據

呢個我聽過有講其實月頭係機器，用黎收集地球人嘅資訊

咪就係講緊有人冥想出體都可以修行令靈性成長甚至覺醒
你就一路引經據典呢樣唔好嗰樣唔得，要跟返經文所講去慢慢做做到明
ok當我用豬兜兩隻字over左，sorry
但宜家有人同你講踩單車會快d到喎，你就話行路先係正確既做法，行錯路既話就由頭行過，你份地圖唔會錯既咁

所以我地要明白集體意識力量好大

當所有人類集體意識都希望和平，就唔會有戰爭

當所有人類都希望有自由，我地就唔會被控制，可以擁有我地應得既生活

所以靈性要提升，去醒覺原來自己有能力創造呢個世界，創造出自己想要既人生

係，靈魂係出世前已經個劇本已經寫好，揀hard mode 個exp會劇升。當然，業力都有好大影響。

無奈有一班人早就察覺得到
然後控制各類媒體
製造各類娛樂
令人迷失
令呢個世代喺提升嘅同時失去覺悟嘅本能

巴打有興趣既話可以睇下揭露宇宙，有講月球基地 曾經有人被接過上去開會

無記錯月球而家好似太陽系聯合國咁，好多唔同勢力都有地盤係上面，但唔會正面衝突，不過都各自用自己認同既方法去影響地球人既前途，蜥蝪人一派係唔認同自由意志，藍鳥人一派係認同自由意志，而最終人類既命運係要睇人類集體意識點去選擇

第一季 第三集 月球作戰司令部

和平係好事
但我覺得好多人嘅生活模式被定形
點講呢，就好似每到生日你就要食蛋糕咁，好少會問到自己其實真正「想要」同「需要」啲乜
當然，唔可能完全放棄道德價值，但有好多所謂「文化」已經植根係深處，其實好可怕

無話唔得 但快既野 自然有其副作用

正啊喂，唔該哂
題外話，如果有人話可以帶你上月球睇背面你去唔去？
講真我有啲淆，或者人性之中，可能就係有想知道真相，但又害怕真相嘅特性

係，而家既生活根本脫離唔到媒體，思想好易受控制

巴打你上一世已經覺醒真係好難得，而家要心水清既人先可以幫手叫醒其他人

點樣會有人希望人類迷失? 令到更多人感受愛 感受和平唔係更好咩

我明你意思，好多時有人做就跟住做，好似而家好多人走去做model, 食飯要打卡

但其實你問到佢係咪鐘意，可能佢會話 "咁個個都係咁嫁啦"

唯一我覺得可以做既係自己重視返自我價值，同去搵返真正既自己，自己經驗係慢慢都會影響到身邊人去重新思考

總會有人唯恐天下不亂，總會有人中2病上腦
巴打你會咁問其實靈魂都好正面

果班人只著眼利益
又或者根本唔係地球人
地球人墮落佢地可能會得到力量
因為係光同影
有光明就一定有黑暗
有人而光明作目標，亦都有人而黑暗為本命

的確係好矛盾，但比我去我真係會去

其實同理就好似出體咁，就算全世界出體者都話安全，但自己有恐懼始終好難克服，有時都真係睇自己係咪真係準備好探索去到呢個地步

不過我都出過體，我覺得睇多左資料，再加上自己有所感應，慢慢恐懼感就會無咁大

而更重要既係，負面既一班外星人影響住呢類人作惡
佢地既方法層出不窮，例如可以用天使咁既形象慫恿你去做佢想你做既事，但落手做果個可能仲以為自己係替天行道

如果多d 人好似巴打咁諗，我地既生活一定會充滿愛

就好似伊斯蘭國果啲小朋友

依家歐洲果邊成日有恐襲果啲野 外星人會唔會係背後幫人類手 定係只會係一邊睇住 任由文明自生自滅?

唉雖然咁諗好左膠 不過見住歐洲明明係做好事放啲難民黎 偏偏換黎既係恐襲 真係好唔開心 因果報應都唔知係咪真

靈氣師留名

的確係好慘，但抽離少少咁睇。。就係因為因果報應係真，所以歐洲人亦係承受緊自己既業。

較為籠統咁睇，可以諗下以前既歐洲人對其他種族做過咩，例如納粹德國二戰對其他種族既侵害。當然業力有其運作原理，呢個只係例子

另外答返你講外星人會唔會背後幫手，答案係會的，不過佢地都要尊重自由意志，除非人類集體意識要求直接干預，否則佢地唔會直接插手

但根據《三波志願者》呢本書講，有好多高維度既生命佢地相信人類唔應該被奴役，所以佢地轉世黎地球希望解放人類意識，呢種方法就不算是直接干預，當然難度會高好多

聖哥傳

4月11 冥想 各位點睇

原來人既個人意志係會影響到成個世界

自己無出體或者見到靈體或者見到外星人既經驗 (可能無緣?) 睇你地講既野真係超乎想像

點解newage人答人問題講靈魂，外星人既時候可以答得咁肯定.. 憑乜野你覺得個真理就係你所講既咁?

好似話知道上一世係D乜。如何排除你見到既影像唔係你自己幻想或者其他野值入個影像比你睇到?

又例如話靈魂不滅，點prove?

如果大家都驗證唔到，點解要信newage? 而唔信真理教或者法輪功個套?

以我既理解無論正面負面既外星人都唔會直接干預地球人類既事，因為佢地協議左大家都唔可以直接出現係地球
所以呢千幾二千年亦都無乜神話/神蹟出現

但巴打又唔洗灰心，為左幫地球順利揚升到更高維度，鳥人族為首既外星人會用間接方法幫助我地，例如用意識去傳遞信息比我地~將來時機成熟更加會出現係世人面前，但前提都係睇我地既集體意識去決定個結果，正如上面雄獅巴打所講:自由意志

至於歐洲發生緊以至地球宜家既大小戰亂，放係成個揚升進程而言其實係必經階段，我地唯一能夠做既就係觀想比多d正能量嗰邊希望會快d完結

可唔可以教下點樣見到咩天使，high-self
利申 咩都唔識

首先你可以睇下#1港電巴最尾嗰項注意

然後如果你真心想求證的話可以自己試下冥想嗰陣會睇到d乜
有人可能乜都睇唔到但都會相信宇宙間係有呢股能量;又有人就算耶穌佛祖係佢眼前現身都會覺得係幻覺
但重點係所得所見都係你自己獨有既，所以我睇法唔係一定要你信newage，而係你自己既靈魂可以用呢個方式得到幾多提升

sorry for 1999

無幾耐前成左佛，已有神通，已脫離輪迴
有咩想問可以嘗試答你 唔信可以無視呢則留言

利申：禪定個陣由生命起源諗到去奇點，終於真實地見到奇點以外既六度眾生同埋命運、輪迴

其實你用唔同既term去表達都係同一個答案
所以其實歷史上、現實上（無論是否出家人），身邊已經好多人成左佛 圍埋變左個大圈子得閒出黎幫助人提昇覺悟

此外，出體我都係唔建議大家乜都唔識就去練
要識開結界、召守護靈（你地所認知既神佛天使都可以）
其次，去左某啲宇宙監獄就小心就咁就bye bye
俾其他眾生打既情況都會有，唔好漫無目的自己周圍探索
建議正正經經修好現世課業、斷除無明先好開始掂呢類野

遺憾地，成佛只係一個開始
要去到法力高強既程度，以保護世界
仲有一段漫長既路 希望大家早日看破紅塵，永離痛苦，每日開心快樂

靈性同覺醒

多做冥想,清理同轉動脈輪

平時多d同內心傾計，專注力放多d係右腦

利伸：你個佛唔係佛教境界中既佛
分返開你地newage同佛教先

其實係要信清明夢當做出體既咪各有各信囉
仲有發下夢就可以得newage中既覺醒
根本大家目的地唔同
不過就唔用濫用人地宗教詞語，例如成佛之類就可以

咁你當係證得二果斯陀含

係，本身newage啲靈魂飛黎飛嗰套去已經唔關事

真理係一個好大嘅topic，點去驗證亦都要睇你相信嘅果一套驗證方法係咩？係肉眼可見定係個人經驗，定係反覆驗證？

作為一個催眠治療師，我帶過好多人返前世去解決一d現世嘅問題，亦都會帶過人上阿卡西記錄揾返一d對佢地有用嘅資料，都有帶佢地連接高我同天使去俾返一d對佢地有用嘅方向佢地。

我唔會去迫任何人去相信靈魂不滅或者呢個世界有唔同維度嘅存在，只係經驗上對唔同個案做呢d野，佢地做完之後會過得更加開心同更加揾返完整嘅自己。

當然你問點去引證，我只可以從我經驗上答你，好多個案做催眠返前世時，我會叫佢地自己揾返個地點同人名，揾到地點同人名之後我會叫佢地自己google返，而大部分google到嘅資料都會同果個人睇到嘅前世吻合。

個人對我黎講，我唔會當自己係newage人或者係信徒，我尊重任何人有自己嘅宗教同信念，而我只係相信用返靈魂或者潛意識去處理現世問題係一個有效嘅方法。

同埋，催眠師唔係真係可以勁到植入一d假訊息同畫面俾當事人，其實我都睇唔到個客睇到d咩，我主要都係根據佢地見到嘅野去引導佢地放低過去嘅業力。

其實講到尾，每個人都尋找緊一個令自己更完整或者過得更開心嘅方法，催眠，靈修，冥想，宗教都係其中一個渠道，呢個世界好多野唔係用單純科學實驗就引證到，但我地有無諗過到底係件事根本唔存在定係現有科學未發展到引證到呢d更加心靈層面嘅野？定係其實已經驗證到但係被打壓到無公開呢？

源場呢本書頭幾章都講過好多科學家發現萬物有共通嘅意念，同埋研究到人類嘅心靈能力嘅科學家，有d都係離奇失蹤或者死左。

證得阿羅漢果都唔係佛

一般大眾黎講，成佛就係覺悟、悟道既意思
佛陀個種係完滿既全知全覺、具得六通
再將覺悟深層次地分類為大小乘既果、有咩類型既果，所以我係呢度先講「成佛」，否則其他人未必理解我講緊咩意思

最初我覺得好好笑，但入定一睇就覺得好可悲

根本兩條唔同既路
邊有得當
我無理由屈耶穌成左佛嫁

summer巴打睇到啲咩？

尊重法既人我諗對呢啲會分得好清楚
未成佛卻自稱佛，不敢認同

唔講啦，無感應錯我同你諗法大致相同，只有細場節上有不同見解

「入定」睇到既一切都係可悲，大家留得係度都係咁。

但只要時刻抱持自利利他既心態同埋無限耐性，大家最後都可以脫離苦難，不再受業力牽引

既然你感應到，你明我講咩咪得

唔完全了解入定嘅意思，但冥想就可以分享下，照道理係差唔多，有時冥想都會睇到自己嘅回憶，仲要係含有負面情緒，但就可以令自己學識放下，消除番業力。

我知你講邊樣，其實本身冥想就係一件好事，正如我之前喺其他post講過，集體冥想係一件能量好強嘅工具，有意想幫下地球上5d嘅，不妨做下，但如果係睇指引嘅，就要小心指引嘅內容有無問題，好容易有錯嘅資料夾雜。

就好似有人同你講物理，你可以答得咁肯定咁。啲人問你牛頓第二律時，你會答F=ma。但其實仲有friction，gravity，momentum，要計埋落去先夠完整。F=ma已經係有問題，但而家啲人都係照用。

古文明有幾種，而家人類係第五代，所以有4個古文明。唔排除4個古文明前仲有其他文明，有待發掘。

好多方法都可以做到某種程度既「觀」
所以唔再用你地覺得我奇怪既term
我過去世既語言系統唔係有太多字去表達呢類野

咁岩睇到個陣咪順便清下業力，等自己第日睇到其他野（例如幻象）個陣無咁易驚，同發夢知夢差唔多，撥開啲迷霧

有巴打問有無好嘅外星人，呢度有其中一種。所謂嘅好壞，其實都係講佢地對某一種族有無利益，例如我打你，對你嚟講我就係壞。好壞只係一種指標，反而目的先係最重要。

牛頓嗰套會用因為簡單同埋係普通低速情況都算好準所以用姐，同埋friction,gravity,momentum都係牛頓力學啲野 不過最上面嗰位巴打你就唔好入黎挑機啦講明係神秘學就唔會有科學嘅proof架啦

我都係入黎諗住當故仔睇架咋

我知道，但想帶出嘅係，既然科學都有好多未知數，同時係由不停嘗試而發掘。同時間靈性都係，想知道真假最直接就係去自己盡可能嘗試下，科學有啲野真係無得試，但靈性可以。

其實將所有已知野轉換返做堆formula/其他scientific way/新儀器已經搞掂左好多人 要多謝班科學家咁努力為懷疑論者服務

我唔明白點解靈性同科學唔可以共存而只可以選其一？光係粒子定波？why not both？

我每逢冥想到個一個點就會頭痛+耳嗚
所以我應該有排修練
聽講4月11 2點（hk 時間）有野搞
所以各位巴打可以試下
唔好睇小一個人既意志念力

冥想做乜先？一陣幫左負面星人就唔好啦

早定下午2點？

你唔prove晒兩樣野係共存某啲人係會打死都唔信 一啲人知左就算，理好左自己先，唔理你信唔信
一啲人就會嘗試入世（科學家）幫手用科學鑑證法/發明新測量儀器去prove，等啲人唔好再咁傻豬豬

下午 (希望冇記錯 )

一開始你地係接觸邊樣先

外星

想問吓，知唔知d所謂嘅鬼點解要一停熄燈開燈或不停沖厠所去嚇人。即係既然佢地都有能力去掂到燈制或沖厠所制，咁不如直接去掂個人，或直接去開門之類去嚇人好過啦。

你見唔到掂唔到鬼正如佢地都係一樣，或者都唔知你存在，因為維度有差別，大多只係咁岩見到，所以覺得佢地嚇你。 有錯請改。

鬼都有佢地既法則要跟，唔可以直接接觸人呢樣係其中一樣。佢地可以係你耳邊講野，引你既負面情緒出黎，但唔可以直接推你落樓。如果佢地犯左，佢地都會有懲罰。

可唔可以講多啲點樣去做冥想？
可唔可以形容下個種感覺 點先知自己係正確咁冥想緊
即係唔係話坐係到 咁就係冥想架嘛
想學下

想問下有咩特別

冥想 你地一開頭無師自通
定睇左一堆野先去做

有啲鬼想你知道佢地係度咪玩電視玩櫈玩小物件，呢啲比較易做。同埋佢地直接掂人都有風險，掂左個能量勁既人佢地碴都冇呀！

其實佢地點解要嚇人 做鬼做到悶

係囉，聽人地講好多鬼故或睇咗好多鬼戲，好多都莫名奇妙咁企係到乜都唔郁呀咁，做人悶嘅時候都唔會咁，做鬼悶可以周圍去呀，或者好瞓吓覺呀之類，唔需要悶到企係到乜都唔做

企喺度乜都唔做
係因為佢走唔到
能量唔夠，又或者係地理因素困咗佢地喺度

有道理！

有錯請指教，道教黎講有三魂七魄，會唔會其中有個魂係地府受嘅罰，一個魂困咗係陽間，一個魂去受練成仙架？

係咪透過嚇人佢哋會攞到能量

三魂本來喺人死後就無分開
一個去墓
一個去神主牌
一個去陰曹
直到輪迴先至再歸一
鬼其實只係一個往生者殘留在人世嘅意念
枉死嘅人無超渡唔知自己死咗/唔肯承認自己死咗，又或者死前有極大怨恨
先至會留喺人世徘徊

唔係，通常唔會主動同人接觸
主動同人接觸嘅會係惡鬼
目的係因為宣洩不滿
咁就唔會係嚇人咁簡單
會係騷擾

呢個係怪獸公司喎

獲益良多！多謝巴打！

比平常人知多左/多一項能力, 責任會越來越重。
最後便會發覺當個普通平凡人是開心。
找回內心平靜, 同行善已經足夠。

你話完全無睇過就假啦 無啦啦唔會去做冥想

覺醒之後係會有d特別嘅能力，但不能太上心，有能力都一定一定要修心，明白業力嘅運行，你過份參與其實會干擾到人地嘅業力，令佢無法完成佢本身要學習嘅課題。

要明白有咩幫得，有咩唔幫得，又要保持謙遜同尊重唔同次元嘅存在，係一個好長嘅學習過程。

佢地有野想人幫手咪引人注意，通常都係啲執著撚

有d情況係，佢地知你連結到佢就會特登引你注意叫你幫佢，所以通常係會揾親人，或者有d係走果時好重怨恨嘅，會揾一d連結到佢地嘅人去幫手。

只要你能量比佢強，同埋明白佢地只係想揾人幫，其實又無咩好驚嘅。

係度講下偽通靈：
好耐之前有班想控制人類既外星種族，係地球安裝左心智控制中心。當一有覺醒既人通到靈，控制中心就會有AI扮一啲神去連接通靈者，初學通靈者通常都會照單全收，因為通到神實在太興奮。

如何分辨偽通靈：
大家有冇發覺網上面有大量光及愛通靈訊息？而且大部分都係差唔多，講黎講去都唔入肉？咩我地愛你、繼續等待、行對方向、繼續加油等等非常之咁鱔稿既文章？呢啲就係偽通靈，AI gen出黎，要小心分辨。

Newage 有源頭分裂既講法，每一個靈魂其實都係黎自源頭分裂出黎。而你既「高我」指既就係呢舊存在於較高維度既靈魂本體

「高我」會繼續分裂落去，所以而家既你係由一舊較大靈魂分出黎既一少部分，而基於時間不存在，過去現在未來都只有同一點下，你既靈魂可以同時有好多分身，同時有好多個你存在

各個不同既你都係獨特既，各自體驗唔同既經歷，為既就係豐富自己既經驗，體驗完結後，就會回歸返去你既本體，但基於"創造後不會消失"呢樣法則，即使回歸本體後，你呢一世既自己仍然會以一個人格既形式存在於本體之中，不會消失

同「高我」溝通之可以成真，就係因為你同你既靈魂本體係同一樣野，只係你係佢既其中一個面向/focus

打個比喻，而家既你只係你整個身體既其中一部分，就好似你隻手掌咁，佢可以探索，有感覺，可以自行活動，但其實佢只佔身體一個少既部分，而且同較大既身體不能分開，只不過你focus 左係手掌範圍，已經忘記左你有一個更大身體

當你醒覺自己有一個更大既身體，你就可以同佢溝通，甚至用到佢既其他部分（智慧/靈感/靈能力）

而為何而家既你唔能夠感知到較大既本體，係因為你過於focus 係3D 物質世界既活動，意識完全對焦左係3D ，就好似淨係一部淨係影住手掌範圍既相機咁

而冥想催眠出體既方法，就係將呢個對焦點移離手掌/3D , 去到其他部分

其他部分之前都有提過，有上下左右既概念，上下係較高較低維度，左右係同一維度但不同既時間/空間

有巴打提到用催眠睇到其他轉世，例如見到自己係羅馬帝國生活過，就係左右概念 - 睇到係3D世界不同時空既自己。如果見到自己係外星高層次生命，有好強既能力，例如創造星球等，可能就係上下概念 - 睇到更高維度既自己。

冥想催眠出體都係可以旅遊至"上下左右"既途徑

喵斗巴雄師巴係做咩工?
星期一都咁得閒出咁長po

另外想問下各位有覺悟嘅人對金錢 物質有咩觀念?

Matrix
其實時刻保持冷靜清醒，唔好成日接觸（應該話避免接觸）個啲beings就可以平安渡過
每一個靈魂都想用你把口講野
盡量唔做呢類危險野
好好安慰現世既人好好生活，清左啲業力/負能量先
等佢有日覺醒先算

呢排啲「邪氣」多到我啲水晶都頂唔順差啲收皮
強制block晒啲唔係呢個空間既野
其中一個不受迷惑既方法
意志夠強夠警戒可以照單全收佢地同你講既野但唔理呢啲靈魂

姐係真嘅通靈係唔會講咁多廢話 會直接講有大impact嘅內容
如果有守護靈就可以避免ai阻礙?

其實整ai扮通靈算唔算外星人直接干擾緊地球?

我做濕鳩文員仔。
金錢同物質都帶唔走，人世經驗先最重要。
當然錢係要有既，但千其唔好覺得自己窮，永遠覺得冇問題有錢駛就得。

簡單啲黎講，你身處呢個世界由好多粒子組成
一粒粒子入面有好多世界
你就係我，我就係你，係度自high（我都諗唔到有咩更貼切形容）然後loop返去神性
但最緊要識創造，否則都係好撚悶
然後你會以為自己原來一路單機緊

跳出以上既框框就係有好多條友都係咁樣loop
見到自己直頭係創物主

再跳出個框框又係loop返去本源

真既通靈，例如同高我傾偈，唔會咁長篇大論廢話。例如問高我今日食魚旦好唔好，會答好、你鍾意、唔好之類，唔會無啦啦講光呀愛呀咁。
至於洗腦算唔算干擾，呢個定義都幾灰色地帶，我都唔識答。

呢種應該算係自己同自己洗腦
企硬就無野

高我有啲似鋼練既真理

放飯出下po 咁囉

你今世既物質生活都係你為自己設下既課題，思想創造實相，愈唔擔心錢，就愈無錢既煩惱。業力會影響你一開始既生活既質素，不過基於自由意志，一定有可改變既餘地，靈性提高左，生活質素一定會提高。

因為你經歷既所有野都係透過意念創造出黎，改善左自己既意念，就可以改善你既生活。

例如：你以前覺得要好勤力好辛苦先搵到錢，但而家開始你改善個意念，變成其實搵錢可以好輕鬆，咁你就會創造出可以輕鬆搵錢既未來

呢個post 好多巴絲都提過思想控制，其實就係想大家用自己既思想困住自己，但其實我地係有能力亦都deserve 擁有更好生活，而且係你想要就可以達到（當然一開始唔係咁易接受，要慢慢經驗）

講到偽通靈，可以分享少少經驗。

例如我連接開嘅高我係一種男性力量，有某d時候會有其他力量扮佢黎連接我，當下留意果個能量嘅感覺同平時唔同，只要好簡單咁問一句，如果你唔係［XX]，即係你高我嘅名，請你立刻離開。通常會即刻靜左。如果你見到嘅畫面有奇怪嘅，只要諗住幻象破滅，佢自然會消失。

同埋真通靈唔會好虛無咁答一d前因後果呀，長篇大論果種，會好直接俾方向你。例如一個三角戀嘅人，我幫佢問嘅時候，佢嘅高我會好直接答到問題重點，例如係你以為自己無得選擇，只係你唔敢去選擇，你用無得選擇去逃避個問題。甚至有d個案係屋企有靈體嘅，佢嘅高我會直接教你買d咩水晶放響邊去整結界。

其實講咁多野都係唔希望你地係個輪迴度自high
個真實係好sad好撚無聊
希望大家可以enjoy自己既mind game show之餘又唔好影響「其他人」都有咁既權利去一齊玩

雖然本體都係得一個
希望大家生活愉快，唔好自尋煩惱

請教巴打
我早排開始睇newage 野
果排經常單邊耳鳴(聽講係出體預兆
聽到果晚通常都會發夢，好記得有次唔知去左咩星球
有一次出體，全身被抽離嘅感覺，離開身體好短距離
第一次出體之後都仲有幾次好似有野想抽走我咁，但我本能地拒絕左，但其實我好想去試下
但之後好耐都無了 即係我之後仲有無機會出體？

另外我經常會同守護天使傾計，但我感覺佢又未至於指導靈，佢同我好似差唔多level咁，安慰我多過教我點做咁
巴打們有咩評語 其實我有d lost
我應該向咩方向修練？

我睇倒個下都諗起怪獸公司

恐懼會帶來負面影響
自己真正想出體先出體

聽完呢番說話，好想fing錢買相機

出體果方面我唔識，等其他巴打答你。

至於守護天使其實係你自己嘅一部分，即係你靈魂投胎黎地球會留低30%響靈界，做你嘅守護天使。當然亦都會係某一個前世嘅你，成為你嘅守護天使。你修行同覺醒嘅程度都會影響你嘅守護天使，有d覺醒左嘅人，本身已經同高我合一嘅，會無守護天使，因爲佢已經唔需要。

連接到高我嘅分別，物理上最主要分別係你會覺得好熱，因為高我嘅能量頻率好勁，所以你連到果陣會有呢個感覺。

其實繼續了解自己，睇多d靈性嘅書，做下冥想，從生命經驗入面了解業力同埋同宇宙嘅連結，慢慢你自然會過得更好同靈性上有更多發展。

有常無常
雙樹枯榮
南北西東
非假非空

其實好多人都明白任何野都會有經歷，果啲經歷或經驗係一種過程，點解會sad？輪迴只係一個地球內嘅term，靈魂會不停學習。

如果高我能量太勁，另一種感覺係會好眼訓。

學到野

越睇post越諗得多
有時同守護天使傾計，好容易會因為我嘅煩惱而distract左，整整下就會訓左覺
例如討論緊我今日對人發火，我應唔應該原諒佢，傾下傾下會就我果個情緒引出好多回憶，然後大家一齊distract 通常個討論都係無結果我就訓著左

上面睇到偽高我嘅post
有時真係會我個問題都未問完已經有答案出左黎 係咪即係我曾經連接高我？

另外我呢排睇new age 資信都係Facebook page,!有無邊d係值得睇？睇得最多係昴宿星人全球光工作者果個，但睇巴打回覆，佢又有d似ai...

另外有like 讚新聞，覺醒漫畫

有無巴打講下水晶同能量塔
平貴的分別在於？

你本身都抗拒出體又點會再出到
先清空自己既恐懼先

如果能量太勁我係會肌肉抽畜

FB好多混亂能量同資訊，少睇為妙，因為改左幾粒字你都唔知，所以睇實書係最安全。
Newage就推新靈魂觀、賽斯書、唐望、與神對話、源場etc……
覺醒漫畫唔好再睇，只係一堆負能量

呢個星期返大學拉把借

你講既真實係點？點無聊法？

同意，網上資料好多夾雜住扮正能量嘅訊息，所以我咁多年來都係只睇實體書。

喵巴你睇d書同我睇果d好似

另外上面位巴打講守護天使同你討論會引返你d情緒出黎，其實都係䆁放嘅一種，你意識上以為無答案，只不過個情緒響你瞓著果時處理左。你留言下呢d情況係咪瞓醒之後覺得個人舒服左d。

想問下你地對於熱力學第二定理有咩睇法
因為我都睇到有人提到時間非線性or不存在之類
究竟係科學錯左定係兩者根本無關連
正常黎講時間唔係不可逆架咩

巴打，金錢本身係無意義，唯一令佢有意義嘅方法係你用錢去買到一d令你更投入生命同令你對生命更有熱情嘅野。

時間不可逆 唔等於 末搵到方法逆轉時間。 3d嚟講末有科技，但外星係當時間係工具。

實體書至少唔可以好似電子書咁亂改。
當然簡體書就咪鬼買，係人都知大陸出書有潛規則。

全球光工果個呢，講嚟講去都係果啲野，阿斯塔果啲又有散播仇恨，讚新聞啲資料錯漏百出有矛盾，我睇左幾年先發現到。

實體書除左唔會好似網上資料傳黎傳去引致誤差之外，起碼有個實在嘅作者認投係佢寫，你睇本書之前都可以睇下個作者本身係做咩，有咩背景，再決定睇唔睇。

未必一定信得過，但入門黎講，你睇d出名同大路嘅作者寫嘅書點都唔會衰得去邊，最多睇唔明。

認真求解答
我尋日比平時早左小小訓教
有意識地想出體

但後尾都係等極都未feel到黎料
於是都係訓左

然後發夢 係夢入面我係唔認知我發緊夢
而我係入面唔知搵緊咩資料 個介面係同YouTube幾似
當我禁條片睇個時 我係好似開始有番小小意識 知道自己發緊夢
然後條片一播 我感覺到我額頭 第三眼個位附近 係真心似有野dl落黎
feel到能量 feel到額頭勁熱
然後耳仔嗚左一聲 我就震醒左

我懷疑似係跳fuse 能量太強 個身體接受唔到？(9up 唔識解釋)

想問高人 我尋日其實係發生咩事？會唔會有機連左去阿卡西紀錄 然後又真係跳fuse？

Sorry 有小小1999

消費主義係萬惡之源

類似一個起源，有思考能力既起源
覺得好無聊，所以不停分裂啲野（靈魂？）黎陪自己玩
無創造力就無咩特別野好玩，但你你改變唔到宇宙得你一個起源既事實，唯有不斷創造不斷同自己玩

有機會係去左阿卡西嘅，因為唔同人會用唔同嘅方法上去，有d人會好似你咁見到個電腦畫面咁揾料，有d人會好似去到圖書館咁。不過首先你要係被允許嘅人先可以去得到，因爲人類都有唔同嘅DNA，入面有唔同嘅外星種族DNA，而阿卡西係會根據你有嘅DNA去決定你去邊度睇同埋可以睇到d咩。

你嘅反應似係能量過勁令你身體受唔到所以彈返出黎。

要慢慢練習，多d冥想同宇宙連結，俾自己身體承受到呢種能量，到你ready嘅時候自然會去到。

好搞笑

另外問 巴打對 自動書寫有無咩認識
有時好懷疑自己寫既野既準確性 有無咩方法可以判斷到 寫既野係黎自本靈/高靈etc 而唔係自己鳩up妄想

巴打，如果我覺得洗三舊水買盒模型真係會令我更開心對生命更熱情，係咪呢盒模型就變得有意義？

係

ps鳩嗡

個意義係響你砌呢盒模型嘅過程嘅經驗同專注果度。
又例如上面講買相機，個意義唔響個相機度，而係你拎住部相機，好鐘意影相，從而發掘到自己對世界嘅熱情同揾到新嘅體會。
我唔鼓勵人用錢去追求名牌呀，靚野，錢只係一個媒介同工具，但響呢個地球錢係必須品，重點係你點好好利用呢樣野去豐富你嘅生命經驗。

lm學野

呢位巴打係咪有靈通睇到呢度嘅人嘅興奮咀臉？歡迎分享你嘅真知灼見。

當然你無興趣睇，可以留低負評去睇返你有興趣嘅日本文化同生活品味。

每個人都有自己嘅興趣同追求，如果睇兩本書就可以扮代表，我都好歡迎你開post同大家分享你最近睇過嘅兩本書，一齊研究分享下。

係咩？

其實有佛學仲有無需要new age取代佢做主流？
佛教經典反正都係for大家查字典/對應返各類現代知識/疾病用

其實著唔同顏色既衫同戴水晶既分別唔大
實際使用水晶就另一件事

其實你有無諗過major讀哲學會畢唔到業？

能量高低

頭骨未聽過，金字塔較流行
佢地各有唔同使用目的，我無特別問過

歡迎你入嚟持相反意見刷存在感

令身心處於比較安穩既狀態進行禪定，暫時隔絕多餘干擾方便進入狀態

其實邊到有得做前世催眠，想做好多年。

就算你讀過學好叻豬好滿足，都唔代表可以唔尊重自己，每個人都會有自己相信嘅野，我地都無要求你相信，你又點解要踩人？有啲人真係會去研究呢類野，又唔係侵犯人。

我又唔係學佛你讀哲學上過佛班
關我咩事？

點解唔應該用？如果日日用會點？坊間講嘅用法唔係岩哂我認同，但又唔係話完全唔可以用咁極端。

我又無話自己係大師，又無導人出體乜乜乜
又無話要廣傳new age

我唔知道你對不學無術嘅定義係乜，不過唔係個個都不學無術，只係興趣唔同姐，各有各興趣，你對外星宇宙有無興趣？有興趣嘅不妨問下。

其實無咩好拗，每個人頻率層次唔同，呢世既學習起點都會唔同，類似有啲人係耶教既學習環境磨難同輪迴，直到佢係某一點覺醒，有啲人就一開始係new age迷失直到搵到自己方向，有啲人再好彩啲一開始就接觸佛道。

種種道路都只係一個過程，個post目的唔係為左互相攻擊同糾正，只係交流大家各門派既所學所得，邊啲岩邊啲錯，邊啲大家都正確、大家都錯，第日去到某個境界就會明白

所以所有學術交流最緊要持開放態度，表達左意見就算，反正你都無辦法用返對方個套/語言去表達佢想要既答案，一切只供參考 祝大家討論愉快

我又無用水晶

點解唔應我喎

宜家無人利用呢個post去搵食 你做咩姐

LM

Agger

咁呢個係一個開放嘅平台 乜人都可以加入討論架啦 乜野都係要自己判斷架

想發達可以點做

我身邊無任何所謂高靈/老師
我就係我本體本身，唔需要外力

為左避免引起睇呢個post既人嗔怒心，我用現代啲既語言參與討論，如果你唔明白我講咩我可以嘗試再detail啲

點解用水晶會每身心比較安穩？
每舊水晶形成既地方、被發掘當時既能量好唔好都會導致佢既正負能量都唔同，佢形成既過程你可以形容佢係垃圾，但係佢係相對穩定既地方、不受外界挖掘、震動，就好似柄埋一邊自己安靜聚靈氣一樣，所以先話佢有「高能量」

水晶可以感染周圍既能量，例如你係切爾諾貝爾挖到舊水晶/就算唔係水晶只係普通一舊鐵，你長期拎住舊沾染輻射既野身體都會變差，有啲人會用唔同既「消磁方法」去幫佢除掉殘餘負能量，然後戴住淨化後既水晶。

呢個時候啲水晶就可以點復佢當初安穩聚靈既狀態，就好似我地柄埋一邊安靜打坐咁，當兩個頻率相近既時候就可以同水晶產生感應，就可以愉快安穩地思考

去財經台搵貼士

地球人先係全宇宙最高智慧

講到外星人咁高科技又唔見入侵

講笑：應該話地球呢種地獄，連高智慧外星人都唔恨過黎攬炒

巴打，你係咪話我揾食呀？我係催眠治療師，但我唔賺錢幫人嘅，只幫有緣人。

如果你響newage方面有過不愉快經歷，我明白嘅。始終係好多神棍係借呢樣野呃錢，但你唔可以排除有真心幫人同修行嘅人響呢方面努力。

仲有，哲學思維係雙刃劍，可以令人執著於自己一套，鄙視其他人嘅思考同研究，亦可以令人學習保持開放態度去面對唔同嘅思維。

其實呢度真係講佛教野既人得一位
（唔計我有時鳩up下）
其他根本係newage人借佛教個名講newage

好傷心啊

我聽學氣嘅人講，啲晶石來自地底，會帶住嗰片土地嘅地氣。地氣好當然冇問題，地氣唔好嘅，成日放喺身就會出事。重點係普通人唔識分。對氣敏感嘅人可能可以feel到個能量，但係點為之好同唔好，相信佢哋都唔識分。

就算俾你撞彩搵到件氣場好嘅，普通人係運用唔到水晶嘅氣場，練過氣嘅人先發動到。

除左照顧下啲水晶，都要照顧下自己啲負能量先有得改善個氣場/頻率既

情緒真係好重要，因為會直接影響到他人。

巴打，其實我唔係咩生意佬，亦唔係咩new age佬，只係想討論下呢個話題，知道下其他人嘅研究，我同你一樣都係一個學生，只係學系唔同。不過真係無諗過我嘅post會令你有咁大迴響，如果我嘅野有侵犯左你嘅，我可以同你講聲對不起，請原諒，謝謝你。

少左句I love you

其實係架，一件新買嘅水晶真係好雜，仲要唔排除有人用過，所以一定要做清理。另外，唔可以過份照太陽，有機會變質。一般人係唔會清晶柱嘅雜質，不過我覺得晶柱都應該要清下。每次用新水晶前，都會做一個簡單冥想，希望佢同我共同成長。
可能會話我當佢係人我痴線，但我無理佢有無生命，而係同時清理自己唔好嘅情緒。

巴打你知我講乜

今日上YouTube 睇左好多蜥蜴人既片 好撚不安

分享一下都算heat嘅火星，其實有睇開外星野嘅人都對火星唔陌生，有人就提出過火星其實有人類基地，亦有人提出係外星指揮中心。大家想知多啲可以自己上網睇下揭露宇宙。

巴打做咩咁傻，唔好望佢地對眼太耐。

巴打睇呢d 片要留意自己身體反應，例如情緒改變，暈之類，有呢d 情況就唔好再睇果堆片

同樣地，都係一d 前輩既經驗之談，有好多冥想音樂未必岩自己頻率，要小心選擇

如果有需要，而你又信呢度既巴絲既話，可以放上黎睇下有無問題

其實你覺唔覺得走入個曼聯小圈子post話入面借19000名義講車路士野係一件好有趣既事

對眼有咩問題？

我都有留意到

講唔出

如果想知多啲嘅 ，真係可以去睇下，但唔好睇咁多圖，總括就係佢地對眼會引你想去望佢，然後佢地係有足夠能力催眠你。

咁即係唔好睇日本d動漫啦
十幾廿年前已經係畫到眼大大

你想空接騎劫神秘學=newage?

唔緊要啦~還掂你地都騎劫左個post，你大騎我細騎囉

我其實練習緊靜心
想問下冥想同靜心有咩分别？
仲有一樣叫觀想 係咩黎 有咩作用？
有時靜心眼皮好似有光 係咩黎？

心急人上

不如直接宣傳各宗教都係異端，
Newage係正統
咁咪唔洗煩囉

眼大大同蜥蜴人有咩關係？

巴打 其實呢個post都係互相討論下 無話一定要將某件事變成宗教 我都唔支持
不過喺呢個post度 啲佛教徒又話咩要宣揚正法 其實呢個post唔介意人講自己個套 但咁樣dominate又真係唔太好

其實我唔明佛教徒入黎踩場做咩
仲要成日話你唔正宗 d理論唔岩
我都唔知比咩反應 無討論空間

冥想有幾個階段，第一個階段就係靜心，如果我地心唔靜，就好難作出一個靈性上成長，所謂嘅成長可以係自省/道理/心態。靜心唔需要有特定姿勢，但要有耐性，因為嘗試靜心時，會有好多雜念出現，可以係成長片段/回憶，呢啲片段會浮現出腦海，不過唔好阻止佢地出現，而係等佢地自己出現同消失。當做到無雜念時，就可以做到靜心。

眼皮入面既光 通常係講緊 內光
係由你個人既能量 散出黎

觀想 係類似想像件事發生緊
例如光球冥想 打坐途中 幻想有個白波圍住你順時 逆時針轉
利申：靈修bb班 有錯屌細力d

唔使咁客氣 大家交流下

因為newage有時會講埋佛道最終目的係回歸一,點點點...

作為信佛既人,可以同你講唔係

你講得岩架 觀想其實就係一種可以用全視方式睇野嘅方法，例如可以睇到自己，什至地球，至宇宙。觀想多數會用於冥想中，透過觀想，可以發放自己嘅願景，當多數人願景一樣，就會有集體意識。其實有唔少研究都有講冥想嘅好處。

其實newage借人地既理論唔緊要
你咪用返自己既名相又好，講明係newage又好
要比人分別得出你地係newage
唔好成日借de講到自己好似講緊佛理
但又唔係而佛理為基礎講「佛理」

神秘學=newage?
大撚哂

我明白信佛有自己觀點立場
你可以分享佛學觀點 大家可以正面交流
但唔好開口埋口話人錯先得ga 好難溝通落去

你岩呀，一樣米養百樣人，我唔知出面嘅人對newage嘅定義，只係想討論下我睇過嘅野，希望可以更深了解，所以最初見有人講佛，我都有興趣去了解下，但就覺得好有火藥味，又唔肯講清楚，淨係放低幾句經文，之後就話講得好清楚。

其實newage宗教都唔係，係信仰
邊有得討論？
宗教係有經典有理論可依
Newage根本就叫你唔好信權威
要自己感受
咁呢樣絕對係信仰

想問下有無人學過靈氣
剛剛上左個初級班
但有好多野都好似feel唔到/似是而非
求指引

乜撚野亂用你地d名相姐
一開始你自己走入黎自high講經無人阻你咋喎

個post名都好清楚，唔係講明係newage 因為唔理解定義，只係想了解下外星，宇宙，靈性，神秘學。如果你對呢方面有了解，我都想跟你學下野，但叫我stop就不了。

其實我都唔知，但大到好似你地講果種我只係有d好奇遮

佛，業力，阿羅漢，覺悟都係源自佛教
相信唔需要講，拿，我而家就講緊佛教既佛....
但newage理論係抄各大宗教既理論
咩覺悟，天人合一等等，你係個大gp入面講
點解唔插得？
除非你個名叫newage討論區
咁我就唔出聲啦

d野炒埋碟咪係newage囉
其實不用分得那麼細
一樣新野發展就係要經得起時間考驗
總要有個開始 唔得自然會收皮

公道講句，樓主開個咁既標題，就係想同靈性有關既人都可以發表，係咁既前設之下，本來就可以互相討論，取長補短，本身就無分newage 定 佛學 etc, 其實大家都係想增長靈性，你接受到咪聽，接受唔到咪唔聽

但事實係個post 有好多，即使不是全部，既學佛人去駁斥其他人睇法，係要搞個分化出黎

佢地既理據係，佛學就係佛學，唔好撈埋newage 一齊講，咁但係Newage 既睇法就係所有宗教同出一源只不過資料有扭曲所以要回歸返一齊丫嗎 , 咁唔撈埋一齊講就唔係講newage 啦，就係因為睇newage 野既人都知呢點，所以唔會去佛學post 度講"佛學其實都係newage 一部分" 之類搏開拖既野囉，同埋想淨係睇佛學既人都入佛學post 先啦，樓主個標題擺明就唔會淨係討論佛學啦，尊重下其他人既學說係咪真係好難

其實本來會睇newage 野既人都習慣左海納百川，只要大家互相尊重討論空間根本即使同一個post 都可以你有你講佛學，我有我講newage 資料

但總係要有人駁斥newage 資料係盜用其他宗教既野，ok , 你可以咁發表，但其實有個更加方便既方法，就係你自己開個post, 係個post 入面慢慢屌newage , 但你又唔會咁做嫁wor, 次次見到你都淨係會係人地d post 度細細聲屌

既然咁堅持，點解持反對論點既人唔自己開post 大力宣傳自己既睇法？永遠都要入人地post 度做寄生蟲既？

我覺得連打呢篇野都好晒時間丫，不如大家互相尊重，慳返d 時間去增長靈性好過啦，互相屌黎屌去無意思嫁，啱傾就傾唔啱傾就過主啦維園阿伯

你搵你師傅問下會好d, 唔知我睇得啱唔啱，你開的通道情況唔太理想，連初級班教你地在家練習都好難做到

討論唔引經，咁引咩？
叫鳩up區咪得囉
咁newage撚又做咩引youtube呀？

其實呢到有啲人話覺悟咗, 證得佛教既二果或解脫
我問吓又發現好似唔係呢回事

既然所有靈魂都係屬於一個共同大意識
點解仲要大量殘殺食用囚禁其他動物?

你唔理定義點了解個樣野呀？
你去新界，但你定義左九龍
你一世都去唔到呀

比人插咪時間考驗囉

巴打 咩係天人合一？我無講過啦
至於覺悟，我唔記得有無喺呢個post講過，但就喺其他post提過，覺醒階段係覺知到覺悟到覺醒。呢個覺悟應該係同佛嘅唔同。

信佛既睇到明顯唔係佛法既野講係佛法,好難唔出聲

你睇到？
宜家每朝起身都有幫自己做脈輪旋轉
雖然唔係好feel到，但我信有靈氣呢樣野
我嚟仲有一堂要上
下次搵導師問下

唔好太認真啦 無聽過真人不露相咩

咁我睇完你呢句，我又講句 :
作為睇newage 資料既人， 可以同你講係

咁講有意思咩？？無。 因為無討論空間

但如果我轉個態度：

可唔可以分享下佛道最終目的，等大家比較下兩條靈性路上既分別，比大家搵一條自己相信既方向探索

咁樣會唔會有意義些少咁多多？？

睇到呢啲好難唔認真喎

問題你係引用人地既野,改完再話係,咁你地既根據係咩?

其實佛教再之前都仲有個印度教
同埋好多宗教 名唔同
但講既野一樣

大部分new age既信眾 相信所有偉大既導師 佛陀 耶穌 只係用唔同既方法 教緊同一樣既宇宙法則

佛教再之前都仲有個印度教 =/= 佛教係印度教

佛教有整合者,叫釋迦牟尼佛, newage整合者?

不如咁啦，如果有人公開自認三合會
你可以話你既定義1xk唔係三合會，係愛
係你地接受唔到，引法律文件做咩？

唔相信權威，但又要抄權威既野，抄完又話人錯

你第一段同最尾個段充分表現newage撚係唔需要邏輯既
第一段係承認呢度係大gp,唔係newage獨大，但最尾又要話佛教徒係奇生蟲
咁如果呢個係大gp,又何來寄生？

所以佛陀整合就得 所謂new age整合就唔得？

巴打其實你想點？不如直接講啦，我開post係想學野，你又要我俾定義，太多定義就好易做成框架，但事實上我都有俾少小啦，第一個post有俾，我已經盡量俾左。我邊度侵犯左你搞到要你不停閙個post？

我講緊newage撚既理論
唔係針對人

如果你有講明係newage既野，唔會令人誤會
咁無問題嫁👍

NEWAGE都承認佛陀係偉大既聖人,咁NEWAGE本身有冇一個咁既代表?

呢個post做乜野引左班人入黎鬧交！？

見到咁多回應，好似睇到好多人都唔覺newage係宗教，所以應該無聖人？
利申：唔清楚newage

非鬧交,理性討論

我都好好奇，明明之前外星post都唔會係咁。

Newage 資料我接受到所以會睇，會分享

入面包含左同佛學有相同概念，例如業力

我既理解係，唔係newage 班人盜用佛學資料去放入自己範圍，而係真係有d 人透過某d 方法 發現原來大家都係講緊同一樣野，所以咁樣表達出黎

如果你單純話講業力就係盜用，咁狙擊左幾千歷史既印度教先，搞掂左佢地再講

賽斯都好出名 你識唔識？

靜心:姐係控制自己唔好亂諗野，我們普遍有個【瘋狂思考症】，時時刻刻都諗緊野，靜心可以放鬆個腦袋

冥想:我地個腦分左兩個模式，1係感受，2係思考。思考模式姐係常態，冇需要多解釋。感受模式，姐係你好投入做一件事，腦袋只有當下呢一刻，冇任何其他雜念。

冥想就係將個腦轉做感受mode

唔多理性討論喎

講番清楚少少，但佢地粒眼珠

講得好清楚

就目的黎講, 佛教同newage已經唔同

而你用<有d 人透過某d 方法>, 如果係大聖人, 咁我都冇野好講
但如果係啲唔知咩人就咁改咗去用, 而誤導咗人就有問題

唔識, 係咪同佛陀耶穌一樣咁有影響力?

基本上印度教同佛教共同之處，中文名都係佛教有先過印度教
就算你同個印度教徒討論
佢地都會講清楚佢講既野係佛教定印度教名相
唔係會令人誤會，亦會引經據典比人知自己講緊咩

雖然好多名相相似，或者一樣
但佢地既定義有根本性既唔同
咁條唔路又點會一樣？

Newage得嫁，但講出黎要比人知你講緊既野係newage定邊家既人

佢係呀，無記錯嘅20幾年前已經有佢嘅書，佢係講好多靈魂嘅野，最近有本新靈魂觀，我都打算睇，你有無睇過？如果有可唔可以分享下

New age係一種思潮 相信宇宙有一個源頭
而源頭將自己拆細 去經驗自己係神 係創造者

而導師 聖人就係嘗試話我地知我地既目的 我地點先可以透過創造 經驗 憶起 回歸本源

而new age我相信係會出聖人 所謂既揚升大師
但呢件事就要後世去搵
因為new age呢個思潮其實運行左無耐
係2012先開始多人留意

無可口非 你要典籍 有可信性既證據立證 係好難搵比你 又或者唔係咁易令人相信

因為 通常 資料都係由通靈獲得 然後傳播
但唔代表依家既通靈者 唔會成為後世既聖人
純以事論事 講代表呢個point

所以你咪反緊智囉

根本而家就無人講緊 , 拿 我講緊newage 既業力，咁呢呢個業力就同佛教唔同既，佛教個業力又唔同印度教既

業力就係業力，你覺得睇newage 資料既人對業力了解得唔充分，你可以發表你既睇法解釋佢聽。但對某d 人黎講，newage 講既業力可能方便佢理解。其實本來兩樣野就無充突

就係全靠你地呢d 咁既人，搞到好地地得一個佛黎地球，就有九千幾萬種講法，又藏傳，又密教，又上座部，原因係呢d 人執著於所謂正統，而唔係探求真理，浪費晒所有時間係度拗我師承邊個，我睇果本經書比你果本真，認真諗下呢d 係咪叫學緊佛啦唔該

如果你想學靈魂出體
咁你都要定義左靈魂出體係一種咩黎
一陣有條清明夢既人撈埋同你講靈魂出體
你覺得最後會有結論？

原來當今世上有可以同佛陀耶穌並駕齊驅既人

newage何嘗又唔係一門分支

我諗佢係帶左好多新觀點黎
例如 靈魂不滅 人生課題 佢都有提到業力
出左好多書 由198x年係外國開始

我唔知佢係咪齊驅呀，只係知佢都算係出名，講啲野都幾有道理。

我都想知，係咪下下都要分得咁清楚，下次開post 又要叫返做newage討論區，係咪唔可以容許有益既交流？

本來各個宗教既人就唔應該固步自封，無宗教背景既人更加可以於去用不同資料比對，再搵出適合自己既路

呢類討論本來係對靈性有益的，而家就好似要下下劃清界線

印度教既業力同佛教又路同嫁
唔好成日用你地個套睇左個基本面就話人一樣
業力呢個譯名係又佛教翻譯出黎嫁

Btw 我反而對賽斯唔係咁抱好感 講唔出點解

okok~比返版權費佛祖囉得未?

巴打有無睇#1？呢度係討論區，只係討論下靈性外星宇宙野，唔一定要有結論，睇多啲開下眼界姐。

nobody gives a shit
多數人追求既係靈性進步，唔係分門分派，係唔係分支重要咩？ 你呢位"行啱路"既ching 證果未？

佢講嘅野好悶，但就易入口，岩睇就睇。

用業力因為大家都識啫
又唔係要騎劫解釋

其實大家對new age有質疑
不如試下睇 與神對話
純感覺下 本書入面既神 適唔適合你
會唔會好似跟佢搵食會幾好咁

理論係一環扣一環
只要有一個既定義唔同
成套理論隨時已經唔洗要
如果用印度教既業，咁佛陀點跳出輪迴
不受業力影響呀

介唔介意講下係邊位導師?

咁你都唔好淨係睇基本面就話newage 資料盜用左佛教業力觀，因為都係唔同嫁

咁你地又屌鳩人引經據典？

所以你講既野咪有矛盾...你覺得咁多門派有問題, 但又要信一個新既門派
佢就係第4個佛教 - newage佛教

上面又話應該要有有益既討論
但討論完係咩都無
咁應該係9up區，或者分享會

咁一係印度教引用完佛教既野改左個意思，一係佛教引用完印度教既野改左個意思囉

就憑呢點，我點驗證邊個講法先係啱，點樣先可以肯定真係存在一個可以跳出輪迴既業力觀啊？

地咩野者，我都無，佢屌咋wor

大家都識？
我對業力個概念同你都隨時唔同
佛教，印度教，newage個概念唔同
一齊討論，最好只會亂到9彩

New age相信 條條路終點都一樣
唔關宗教事
重要既只係當下 只係你做緊咩 做過咩
中間有無愛既成份

學佛學到迫人認同自己
就算大法師都會尊重其他信仰
笑而不語

不如咁啦，如果你要捉字失嘅，出面有大把post俾你捉，更何況討論唔係結論。同埋我地而家嘅討論都無益，不如停止啦好唔好？

我再次問你，你有無關於宇宙/靈性/外星野可以分享同討論？你無，我有。

唔閞宗教事, 但又引用其他宗教, 係咪有矛盾呢...
一係就直接話newage個終點係乜就好, 唔好夾硬話其他宗教都一樣

你地既引經據典係幾條佛學專家好似耶撚咁喺度自high傳道喎，我就無乜興趣睇你地講經既，要聽不如直接搵佛祖聽好過lu
呢度廿頁比你地講經講左8成空間，我就唔覺你地比左幾大量度去同其他神秘學說做過交流

是其是, 非其非
指出有問題既地方, 認唔認同係閣下既事

唔想人引經據典, 就唔好拉埋佛教一齊講...

方法有好多 但終點就得一個
你可以選擇上山"替"渡
可以去修道院做修女
可以咩都唔做 只係平時對人好多

引典 係用緊唔同既方法 教同一樣既野

宗教嘅本義係乜呢 都係傳播愛姐

首先，神秘學唔係一科學可以驗證到既野
但係以邏輯係可以飛走d一定錯既野
假如用a君教a=1,b=2,a+b=4
咁其中就一定有錯

所以明唔明點解講左咁耐

我唔知其他巴絲點諗啦，但Newage 對我黎講係一個概念only, 係一個脫離宗教框框，去自主尋求靈性既一個方式， 並唔係一個宗教

呢個係我接受既方式，至少我見發源呢個概念既地方，美國，都係唔會當所謂newage 有一個宗教

好老實講，我自己都唔知係咪正確既路，但我nuy 呢個concept, 而我唔會覺得其他宗教會因為newage 資料存在而失去其本身價值， 只不過我覺得係我既路

我一開始都係接觸佛學先，但我無因為接觸左newage 而覺得佛學既野廢，無用

反而我覺得係因為有佛學既底，我睇newage 資料搵到既答案比預期多

問題係newage夾硬話人地都係果個終點, 但人地明明唔係
咁點解重要拉埋人地一齊講

直接話人本經錯

咁你信newage唔信佛係可以...但就唔使係newage中加佛教元素上去
因為大家目標真係唔一樣

你get到既野,同佛教既野,唔係同一樣野,唔使話佛教都係走同一條路

理性討論,非引戰, 訓先

呢個post除左你地邊有人講佛經姐
唉~我去哲學post copy段經你過去日經佢地啦咁，怕左你地

完喇好唔好？有無宇宙/外星/靈性/神秘學嘅野可以講下？

就好似耶教相信人死 根據你做既事 你會上天堂或落地獄
佛教相信 你既修為 可以成為佛菩薩羅漢 或者做豬做狗做人

但代唔代表 耶教唔可以叫人一心向善？

同基督徒一樣，自已可以插人地
但人地插就叫迫害

邊個話佛教只係修善就可以成為佛菩薩羅漢 ？

我學識淺薄 求詳解
但你同唔同意 修善係佛家重要既一環？

佢會知我隔住mon望佢？

唔係，但有侵略性。

其實堅野會有感應

如果想喺呢個post引起所謂嘅理性而非主題討論，不如停啦，咁"討論"落去無意思，如果覺得啲字眼有侵犯嘅，就另外出post講啦。

張仁傑博士

唔知關唔關事
想問下有冇人成日有預知夢、Deja vu嗰啲
由細到大都有 好困擾

我有朋友都係跟佢

你可以舉少少例講下

有無人想開 第三眼 或者已經 開左第三眼

講起又想問下，有無巴打練清醒夢？

是指松果體？

預知夢可能係你既意識同自己未來既靈魂連結左，咁就有左嗰個時候既畫面
好多時預知到既都係d芝麻綠豆小事，純粹令你feel到時間唔係線性同靈魂既存在感，唔洗太困擾的

有緣人你好，我只能講你如果keep住去做就會覺醒

或者我更正 有無人開到 靈視力

但問題係我 唔知自己點做呢

修善只係修資糧，為求修行/幫人道路上更順暢
重點係修空性，破除無明
如果唔修空性，基本上同其他向善既宗教無義

耶教既善都唔係世間你地覺得既善
唔係一句善就可以講哂
又係定義問題

咁我唔覺有乜問題喎，你細個悶果陣都自己玩腳趾啦
何況源頭唔係終點，源頭之外唔好以為冇野，你返到源頭都唔知要loop幾多億世，有排你玩

上面位巴打問例子
就好似依位巴打講 大部分都係芝麻綠豆野
不過係unusual、rare啲嘅
例如係係邊個特定位置會聽到一個特定嘅人講一句佢平時唔會咁講嘅野
有啲明顯啲嘅會講某人離世 考試題目之類
但係每次喺現實見返都會想嘔同好暈 好似有人block我視線咁

另外唔知叫守護靈定有心人
以前學野唔識 會心入面有幾把異性嘅聲勁精準咁教我 我諗梗係咪我痴左線

如果我離左題唔好意思啊 依方面研究不多

繼續留名

小狗 好久不見了

前面太多罵戰要你追post都有d難度
嗰位誠實可靠巴打喺前面講過，當連接到高靈/高我，佢地比你既信息都會係直接簡潔而精準，照巴打咁講其實都算符合呢d條件，理論上係幫助你既
你會覺得痴線就係個理性既左腦同你講呢d事無乜可能發生，所以巴打不彷反其道而行試下感受佢地

我都係朋友介紹叫我跟佢學

唔該晒巴打
我有同佢地溝通架 但係佢地有唔同語言國藉 都有人同我講過可能係好事 希望係
不過大個左啲佢地少左出現

唔同語言國藉 會唔會係其他世既覺知

呢個post咪有人做催眠呢行

What....lau ming

我都唔知啊
佢地有一部分有名有姓
同我講野會用中/英文
講其他文嗰陣我唔知佢地噏乜

邊門邊派都樹大有枯枝架啦，但唔代表newage所有野都係垃圾喎。而且newage只係意識形態，唔係宗教，佢邪唔邪教對佢宣揚既核心理念冇影響，只係一般人經常以偏蓋全。唔通佛門有性交轉運仆街呃錢，就全盤否定佛法？

你仲話學佛，連最基本眾生平等，眾生皆佛都未識

老實講，我讀佛教學校出身、佛學學會成員，去過唔少禪修營，跟過星港台唔同禪師禪修（有個已悟道，不過呢個人比較scientific，好努力改善方法去幫助更多人學習，所以好多人討厭佢當佢係異端，但又俾佢領導成個僧團 ），佛教既知識係我早期經驗到現在都影響好深。

只係細個唔太明白啲term，淨係叫我背經（古文要用現代語言翻譯實在係有啲難），同埋佛學老師叫我唔好再掂「神怪野」所以先無再接觸太多有關new age既雜亂資訊，但抱持客觀態度去繼續睇我覺得比較有趣既新概念

依家望返轉頭，大部份經文都開始睇得明
平時無聊背頌既經文開始變得有意思
除左某啲教派翻譯既佛教經典既我有存疑
希望自己再去體驗同觀照先證實人地係咪所言非虛
有心睇佛教野既永離六道巴打都開唔少post講下小故事
不過我都係鍾意用google search我特別有興趣既野先
再慢慢睇晒其他野，呢啲純粹個人學習方法同興趣
無意引起咩罵戰

老實講我比較有興趣遲啲接觸藏密法門既野
直覺上呢類野係同魔法、能量、頻率有啲似

同埋大家對new age都有唔同定義，所以拗黎無意思
我望到樓主呢個topic，其實已經同new age無乜分別 簡單黎講就係炒埋一碟，有真有假，但可以慢慢探索，唔明有咩好攻擊、不屑

講真仆街都係人地既事，學習都係要仆下行下先有成果，自己講左啲知識出黎分享完咪算，要引經據典出面都仲有好幾個post，唔洗特登浪費唇舌。

繼續搵一種你鍾意既野練，出體/冥想/占卜………甚至發夢都得，只要關於靈性既，令你頻率提升既都可以。

冇痴線，係真係有守護靈同高我

源頭絕對唔係終點
以上我講既源頭係「我」呢一個人既層面
所以係呢個層面去睇自己可以望晒過去現在未來（每一件事既可能性）

但跳出去大把野玩 類似人與人之間互動
最後係某個地方落腳平安富足 無咩好執著去回歸某一點，咁樣同restart mind game無咩分別

其實我樣樣都有去接觸過下 自己有副塔羅
偶然訓之前會打下坐 然後試下出唔出得體

但好無奈我覺得自己都好似無咩大進展咁
好似卡住左係一個位

試過嘗試搵本靈傾下計 但有時又會懷疑答案係咪幻想出黎

於是我好努力咁想開靈視力 聽力等
等自己有個位可以好confirm我收到既資訊

我唔知係自己唔夠信我自己 定 真係所謂開始有種執念係能力方面
所以卡住

貓巴 信唔信緣份
如果信既話 不如你直覺話我知應該focus係咩
或者大大力點化下我 等我有多少進展

未追哂post，聽日繼續

有問題想請教大家，
大家點樣去知自己上一世係咩？
同埋有冇人其實可以隨時隨心咁出體？
喵巴答唔答到？

自己唔知係咪叫覺醒左，
自2011/12年左右，
睇左幾段嗰啲所謂乜乜星人比嘅“愛”嘅訊息，
跟住自此開始成個人轉變左，
自少個人極負面，但自此再無負能量咁，
即使有，頂一兩日就無事，
最勁嗰排真係2011年到12年嗰排，
係有種好強烈嘅感覺有種能量/靈魂要從肉體衝出來，
但個肉身廢得制/有限制所以block左

原來LIHKG有個POST係講靈性
想知巴絲有冇聽過吸引力法則
同埋有咩睇法

有冇人認為靈體/能量係"聽"得到?
之前每次鬼壓床
全身控制唔到之外
仲感覺到一股能量一直好似蚊咁飛黎飛去
會一直沖去腦入邊 要推返佢出黎
每次接近都有強烈耳鳴

講明先唔係蚊 直情入埋腦入邊

之後平時有時候會突然聽到很清晰嘅耳鳴,去到某D位會突然聽得好清楚

我咁講嘅原因 除左上邊呢D可能係錯覺嘅原因之外
我工作地方有D大型差電器for剷車
每次差緊電行埋去到聽到耳嗚聲
有時候自己差尿袋都聽到

sor 1999

出現雜念個陣 我個思想好易跟左啲雜念走
係咪都係正常？

姐係你好投入做一件事，腦袋只有當下呢一刻
反而我唔太明

YouTube 個到啲片邊到走黎
可信性高唔高

想開

More

我想知多啲
你點樣分到係你自己想像出黎 定係佢地同你講？

好似我

點解咁想開?

人一世物一世 想開拓自己眼界

都唔知做乜野
Newage又唔係宗教
又無唔比你地講佛講耶穌
正咩統 異咩端啫

果幾打聲教你啲咩？

真係已經忍左好多頁

講真外面咁多佛教post
本身我都有興趣
會自己禁咗入去睇
你地入嚟講兩句其實都冇乜嘢
但當正自已主場仲倒人米
仲叫人唔好掂newage（頭幾頁真係有人咁講）
又話人唔識佛又亂講 真心唔知做乜
呢個係newage post
唔識好正常吖 肯大家一齊討論已經算好好啦
耶撚入佛post踩場嘅話一早俾人屌穿左啦

講返清楚先，其實唔止newage post黎架~仲會討論下外星人,冥想,出體甚至通靈
廢事比人捉住newage兩隻字沒完沒了咁j擊啦

你focus番喺自身嘅心態先，打坐嘅目的係咩？出體？搵能力？定係靜心自省？我未清楚，但如果太過追求能力的話，真係唔會有大進展喇，因為個心態唔正確呀。有無咩大進展都唔重要，最重要係經歷/得著。

如果你驚係幻覺，我上網睇過係話試下講：如果你唔係我嘅指導靈/高我，請你離開。好似話係有用架。另外，如果果啲想法係你自身平時唔會出現嘅，多數都係。我嘅意見係，無論係唔係通緊靈，最重要係啲意見有無用，如果真係有用，再証明一下就更佳。

大概就係話無諗咁多了，已經專注在喺個冥想內。

係，好容易會跟走左，如果跟雜念走左，可以慢慢抽離番，等佢浮走。

不如開左脈輪先？脈輪都有三眼輪。如果你講嘅第三眼係睇鬼嘅，就要唔好驚落街見到太多野。

有幾種方法，催眠/冥想……應該仲有。
如果係講意識出體嘅，冥想都可以做到，冥想唔一定係坐喺度，搭地鐵都可以，只要夠專注。

本個人實相我睇幾年都未吸收得晒..
但係有用幫到我

呢啲野唔急得架，我都經歷左十幾年。
如果你失去左方向，可以掉低晒啲野，空一空自己先，隔一排再出發。
當你太多野太混亂既時候，倒返啲水空返自己出黎，到時你可能會有新睇法。

巴打你想問脈輪？我只知道脈輪。人有7個主要脈輪，其中一個係三眼輪，當做到主脈輪有能力全開，就可以穩定地開三眼。

順其自然比較好

可以去阿卡西記錄睇，或者睇能量牆既殘留。
咁一定有人可以做到，只係非常少數。
而且唔係修練一世就做到。

覺醒既意思係知道自己係邊個，黎地球做乜任務。
如果你知道就真係恭喜你。

Agger
我有耶教底
喺耶教中有好多唔明 無人解答倒我既野
走左出黎接觸newage之後反而有好多野喺唔同途徑解答倒我

靈性層面唔高，只係一個靈性低嘅人。

我真係恭喜你呀

Hi all

感同身受
我都係揀左呢條路之後發覺，其實係突破黎，真係唔容易的

日本字巴

直接騎屬神秘學做newage

其實開左三眼又未必會見到鬼既
利申:未開曬

開左第三眼嘅人，有能力睇到前世，即係唔同時間點嘅自己。而開哂脈輪嘅人，做冥想時有更大嘅影響力。例如今日14:08嘅全球集體冥想中，就可以更易幫到人，佢地嘅主題係清理地球負面嘅能量。

睇左好耐好似都係咁請佛 講下其他啦
Btw真係唔信佛 見到有d好多隻手 多塊面 同個樣都好邪惡

個人感覺唔好屌

巴打有無咩想知道？

司馬巴 個人覺得冥想必須做，要學習觀想自己，清空意識同淨化脈輪，再學習保護自己能量體（再講解）

你脈輪開左，無塞，咁會比較平衡到生活同靈性追求，然後你可以試下學下feel 能量（再講解）

我之前都有同你一樣既煩惱，搵唔到方向，但學習左淨化脈輪之後，會較易有靈感直覺去話你知下一步點做

雖然的確唔應該執著搵能力，但始終我地3D mindset 係眼見為真，你可以逐樣試下

巴打鐘唔鐘意動物？動物傳心其實同高我傾計係大同少異，或者都可以比你建立信心

幼稚園讀天主教基督教學校個陣，同湊我既呀姨返教會，真係心諗佢地教乜鳩教到啲野咁唔make sense ，所以當時只係相信愛先係重點。

同埋細個已經成日同天使祈禱 叫佢地陪我發夢個陣一齊幫我溫書，因為自覺同「上帝」求外在既野係無用，例如希望啲同學唔好再成日蝦我呢類，係無可能。除非佢地大個仔知道亂蝦人為樂呢啲事係唔岩，呢個習慣去到中學（佛教）都仲有，平時做完完功課無時間溫測驗，直頭將書放係枕頭底然後祈禱發夢先溫都有好成績，反正我就是信了

去到瀕死個刻（自殺）佢仲好耐心問我係咪真係想死，唔死就乖乖地返黎呢度，佢會陪住我好好咁生活，依家可以自立，唔太需要佢地幫忙，相信佢地應該會好開心。

所以望下new age啲野培養下critical thinking、同埋大概了解到某啲靈魂係真實存在，一直默默地照顧眾生，都係一件好事。

想講下科學家口中既 既視感
你地信唔信？ 本人都經歷過幾次 覺得係類似check point 咁既野

分享下啦 我都想知道下

好開心o係呢個post又見返大家
留名先

1:電腦桌面擺位，以前好鍾意排到桌面整整齊齊，有次一排完 就記得依個畫面係見過 有個圖係熊仔黎

2:做功課所有書擺位，同下一秒屋企人問我野都記得，想答第二個答案 但最後都係答係 聽到佢問 同埋我答係 中間果幾秒我想答其他野 但把口就好自然答左係

3:返某樣工作，先記返原來之前記得既野係依份工
唔知係夢定咩 果時會覺得咩黎嫁 但果下就知道原來係依份工

4:最後係最近有次係巴士用iphone7突然記起以前有見過依個場面 先記返起以前覺得好冇可能既野 咁高科技好似電影咁督下就禁到 原來而家我攞著係手

但之前唔會記得有依段所謂記憶
係發生既時候 就爆發哂出黎 記返起依件事以前見過

科學家只係用科學去解釋一樣解釋唔到既野
又冇實際證明 感受過既人 係會知唔係果回事

吸引力法則既原理係 思想創造實相

經驗世界係由意念創造，賽斯名句：You create your own reality.

我對吸引力法則既睇法係，改善左思想，你就可以改善自己既生活。因為我地身處一個無限可能性既宇宙，經歷邊個可能性某程度上係有得揀的

你想得到一樣野，唔係要渴望得到佢，而係要成為佢。eg "我想做醫生" , 呢個意念應該要變成，"我係一個醫生"，當然唔係叫你亂咁劏人無牌醫人， 但你要意念層面成為做左醫生後既你，例如有醫德，有仁心，肯學習etc , 用意念去觀想既時候你已經係創造緊呢一個未來。帶住咁既能量你就會較易吸引到呢個可能性去你既經驗之中。

同埋之前都提過，如果你既意念係，我要好努力好辛苦先做到醫生既，咁你就應該轉變成我好輕鬆就做到醫生，條路一定會順利好多

但唔好忘記業力總會有時拖你後腿，道理就如借左錢你唔能夠用吸引力法則變到即刻唔使還， 但你可以透過改變心態從而改變你償還既難易度

而大d 既scale 下，地球上發生既事，可理解為集體意識既創造，我地既世界，社會，文明都係集體創造

咁應該點開脈輪

能量場其實好重要，每一個人都有能量場，就好似一粒雞蛋咁包住自己，最大可以去到攤開雙手嘅闊度，能量場會包括情緒體，心智體，星光體等等。當你靠近某一人時，敏感嘅人會感覺到隔離個人嘅情緒。

另外，能量場亦有一個保護嘅角色，保護一個人唔好過度受到外在嘅困擾，例如一啲雜能量。

增強能量場嘅方法：
1)用少啲電話。(有學靈氣嘅巴打應該知道原因)
2)主動做冥想去調整番一個人嘅內在平靜，再清脈輪。
3)其他巴打自己再加上去啦

靠觀想，例如我觀想自己嘅心輪轉動，發出綠光，如果見到心輪有黑氣/黑點，就可以一吸，吸走黑點，再一呼，呼出身體。黑氣/黑點出左出面後，就觀想一個白色泡泡包住佢地，然後發出光芒，慢慢消失。

我都唔係好知
不過有啲野同埋啲語文真係幾專業/完全冇接觸過 但係會聽到佢地講
例如係啲科學理論

同埋成日有啲學法之類嘅人無啦啦同我講我一生都唔會俾鬼搞 最多見到 咁又真係有時同朋友一齊會撞鬼但佢地又病又盛我都冇事
所以諗係咪同守護靈之類有關

我差唔多日日都有Deja vu

因為我認知既Newage好大
個人覺得外星 冥想 出體之類都包喺入面所以先直接話係newage post
前面佢越講越窄 越講越多限制
我認知既newage好多元 好大包容性
不過newage比人用到好濫
好多時候同朋友傾嘅時候會都細分

前面講打外星人，係咪好似gantz咁？

終於追哂 可惜好多無益野

想問大家
覺唔覺前半個月一個月好多靈體/黑暗勢力干擾
我成個soul family都好唔舒服

講完冇人理

點feel能量 more

物理性既就用手指離脈輪一兩吋順時針轉。
觀想性既就冥想果陣自己想象佢轉，人人唔同，視乎你想像力。
最好當然係兩樣都做。

我由幼稚園開始差唔多日日都有Deja vu 係上年先知有依個term
我明你講咩
我一有Deja vu就會想嘔

咁我想開眉輪 係咪要幻想自己眉心有野轉動緊？

咁你有無試下叫佢地比你見下 認識下

同埋可唔可以講多啲你地溝通既過程

Soul family??
不過咁 講起黑暗嘅野
我啲Deja vu我'控制'左大概兩三個月冇黎
前一個月開始黎返晒
但要種反胃感覺強過晒以前每一次 (種感覺我好肯定同習慣 因為以前我基本上每日都Deja vu左十幾年) 好似有人衝入我個身咁 成個人彊彊地

巴打既靈性好似好高咁

咁似動畫"藍龍"講嘅嘢

Soul Family 即係靈魂家族

咩係Deja vu
前嗰排真係無拿拿好dark 不過呢排好似好返少少

我都識英文
就係唔太知咩係靈魂家族

多謝上面幾位
好感動 平時身邊無乜人可以講呢d

冇見過佢地啊 但係大概知佢地身高外型性格之類
我會同佢地傾計
最先知到姓名嗰個係個德國男仔 佢帶住一個西班牙男仔黎 我同佢兩個最熟
同佢地同埋其他'人'溝通一開始係心入面聽到佢地把聲 我可以回應佢地
但係熟少少嗰啲我會講埋佢地嗰份 但係把聲會低沉好多 變左真係男人聲咁 但到我回應又會變返我把聲
最熟嗰兩個以前去邊都最少會有其中一個同我一齊 冇睇燈過馬路會好似有人拉住我咁縮返上行人路
另外我平時test成日都fail 但係考試諗一諗佢地我就會識答 但係途中我地冇傾過計
我記得其中一個同我講過句I love you 所以我覺得自己好似痴左線
我好似講到1999

利申:耶教家庭受過洗 但係乜都信

其實呢d 係共時性現象，唔同時空既你交集左就會出現呢d 情況，你同另一個自己間唔中都會連結，係你留唔留意到咁解，你敏感d 就會成日dejavu

我自己最深刻既例子係，有排訓得好差，成日訓訓中途會醒，但聽朝有個好重要既interview, 唔可以咁

咁我未訓前，大約九點，就想話用吸引力法則等自己一覺訓天光，咁果時就好專心咁觀想，用意念創造一覺訓天光既經驗

之後夜d 就去訓啦，但我諗大約3點到，pk 我真係醒一醒，但hold 左係半睡半醒狀態，而果一刻我同九點果陣既自己連結左，同時控制緊兩個自己既意識，0300果個自己係度問2100果個自己做乜叫醒我？之後2100同0300果個自己講唔好醒！繼續訓！然後0300見到2100 望鐘係九點幾，先勉強醒起好似自己果陣係想自己一覺訓天光，之後個意識就訓返，無真係醒到

之後我就真正明白處於無時間既狀態大概係咩感覺

好正
繼續分享

我唔知自己係有病定有靈性

前個月係咪特首選戰？所以牛鬼蛇神出哂嚟？
btw 陳威巴好耐無見你。

前排香港特別多負能量，大家可以諗下點解

正因為負能量會影響我地，所以我地要學識做保護同間中淨化自己

我會補充少少港大巴講既方法

睇完呢個po我覺醒左

以後行出街唔敢再亂咁得罪人

因為太多痴線佬

覺得好似係你嘅前世/後世多過係指導靈，當然指導靈可以係自己嘅其他分裂靈魂。

冇乜其他野啦
同我有交流嘅我冇乜困擾之類
但係Deja vu真係煩到喊 我尋晚沖沖下涼deja vu，差啲暈左喺沖涼房

覺知

不過我上個月喺英國

Blocked 巴意思應該係人類同外星人打星戰咁？

不過呢個場景應該唔會出現，暫時外星都唔會直接干預，最多都係間接干預

利申：星戰star terk迷，我都想見星艦

特首選戰之前
我打坐都不停比靈體/邪野干擾
之後問返啲soul family,佢地都比好多野跟
做srt出黎結果唔準

三十二相描述緊白人

hi港大巴
雄獅巴進步左好多

我其實有諗過係前世
因為個德國人勁似啲二戰時期嘅軍人(嘅屋企人)
由佢出現開始我睇親二戰相關資料都會好大反應 好似身處其景咁 會感覺到一種好後悔又好慘痛嘅感覺
然後睇親同退役軍人有關嘅野 我都會好想幫佢地 覺得佢地個光環冇左好鄧佢地唔抵
但係前世唔係應該投左胎成為左'我'嘅咩？點解我會同佢溝通到

愈睇愈有興趣

lmlmlmlm long time no see kong u ching

4)開能量保護罩
如果去到一d 地方，例如殯儀館，墳場之類，甚或其他你覺得會係能量唔好，而你又真係感受到作嘔，暈，壓逼甚至頭痛，你可以開能量保護罩

最簡單既保護罩方法：想像宇宙有白光由頭頂進入身體，充滿全身，然後白光再係你身外形成一個白光金字塔（底要四隻角）包圍住自己

用意念設定佢可以阻隔負能量，但可以吸收正能量
同埋調整頻率到你適合既能量

保護罩唔一定要長開，但有d 巴絲能量體較敏感，就可能要長開先舒服

另外，令你唔舒服既地方未必一定係負能量，可能只係能量頻率唔夾/有排斥， 可以自己多d feel 下

我自己行雜貨鋪會好辛苦 我朋友話刀具果d 有煞氣，同埋長期唔執貨，唔執屋，又無人淨化能量就會濁左，呢個就比大家參考下

學之前我同其他人咁講，時間係非線性嘅，你口中嘅“我“，只係呢一個時間點嘅更高維度自己，前世/後世嘅“我“，亦係唔同時間點嘅自己。高維度嘅靈魂提出時間係一種工具，可以隨時去唔同嘅時間。如果想同時體驗，就可以同時分裂自身意識到唔同時間點。

係wor 好耐無見啦陳威巴

你都一樣係

屋企打坐有無開罩？

你好

開保護罩啦，保護下自身

巴打要明白時間唔係線性的
即係宜家既你同過去(前世),未來(後世)既你亦都同步進行緊
甚至有可能你嗰個德國仔靈魂已經升左lv做高我鳩fingfing太得閒所以就幫你

Brett 巴你應該係比較易同其他轉世，同埋其他時空既自己連結，你果野強過以前既dejavu 應該係同一個能量好高既自己連結左，應該唔關負能量事

你要學習有意識地切斷同佢地既連結，有你準許先可以連結，如果唔係你身體頂唔順太多高頻能量會唔舒服

無啦啦個畫面似層相識，eg去一個新地方但覺得自己黎過 果種感覺丫

唔該上面位巴打同依位巴打
鳩fingfing

但係點解個西班牙仔跟住佢
佢好似講過係收養定唔知同父異母嘅 因為兩條友同姓
西班牙仔都升左lv？
而德仔點解又會勁情深咁同我講I love you

有無巴絲分享下學完靈氣有咩唔同？

佢好似依幾日日日都好得閒咁衝過黎
點先切斷到

觀想自己同佢有條線連住，然後用劍斬開條線。

保護罩即係光包住自己？我有咁諗
都有擺水晶同點香
但佢地係咁衝住我搞到我廢事打坐停左一排
宜家好返好多

你認真定

我前世係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖

請問連結到高我既師兄我點樣先可以拎返支金剛棒

Good name

平行時空自己影響現世唔係講笑
我識有個朋友的平行時空自己係做Channeling
佢發夢會知道平行時空個佢Channel左啲乜
同埋都令到佢能量好亂

我無乜做study因為呢排考試
多謝你

點解要斬？咁樣有咩唔好？同埋咩保護罩 點開

集體意識令到啲負能量好大
我直頭匿係屋企養生算

基本上講親靈魂隂陽睇之類嘅post都會有人入黎屌

你要將通靈既自主權控制返係自己手上，甚至係你需要召喚佢地既時候先容許佢地出現
始終肉身對其他能量適應係會有唔同反應，唔一定高維能量就對自己有益無害的，個道理就好似虛不受補咁

岩岩開悟個陣個氣場圓滿啲，上星期再睇已經有干擾係我右邊頭側開左個黑色小洞洞，但整體黎講我啲氣場都係好sharp好靚，出街開返個普通結界就算 心持正念就無事

其實都係嘅，果排真係睇少左新聞同fb

好奇一問，請問巴打係咪可以透過入定有類似遙視嘅感知能力呢？

冥想既時候觀想宇宙中心有道白光射出黎一路連到你既身上(記住係觀想既能量黎~呢part係好快就會做完，到時唔好問點解觀左十幾分鐘都仲未飛到黎)
之後就觀想有個金字塔型既能量牆包圍住你全個人，咁就開左一個基本既保護罩
如果你驚金字塔會吉到其他人既話亦都可以觀想圓柱體咁包圍自己，形狀係隨意的

此post不宜談論此問題

吉到人 咁可唔可以幻想成 能量劍插人

有少少confused 不過都唔該晒幾位巴打
我再研究下先 對依方面認識好淺
有冇咩入門嘅網啊 YouTube channel啊之類睇下？

點解

巴打又係我
想問下守護天使會唔會係平行世界係人類？我好似試過channel 左去另一個世界嘅女仔度，但我一直以為係我守護天使帶我周圍睇

其實太多越多 越confused
有時有好多唔同既source講唔同既野
有時會互補 有時又會撞
好多時要自己憑感覺西走唔岩既資訊

高維度既其中一種戰鬥方式的確係用觀想能量去做攻擊，所以觀想出能量劍/能量炮諸如此類係好平常既事
但你所觀想出黎既戰鬥力強弱就視乎你既靈力修為同覺醒程度而界定

我睇與神對話，點解佢話呢個世界無業力呢樣野

我嘗試簡單D講, 其實感受世界的波動或者氣息, 其實又唔係D嘜, 動植物本來就有的本能
只係人類本身的業太重, 無法察覺其存在

影響到佢自己生活咁梗係唔好啦

其實想像用刀切斷連結只係一個方式，你鐘意既話可以想像佢打電話黎你拒接都得架

呢d 都係能量意願黎，隨你喜好用唔同方式

好似司馬巴打咁，佢睇阿卡西係youtube 咁睇，我自己睇阿卡西係VR/ 碌whatsapp 咁，都係能量用一d 你理解既概念黎表達既方式，掉返轉你用你既概念去處理能量一樣可以

與神對話 係 講緊 所有野都無對與錯
只係一樣經驗 最終目的係經驗自己係創造者
回歸起源

一的法則都講過類似既野 話 正面同負面只係光/愛既兩個極性
有人選擇所謂正面 服務他人實現一的法則
有人選擇所謂負面 以服務自己為主 實現一的法則 但兩面都係可以被收割

我覺得開左輪同唔開輪分別幾大。
開左個人精神啲多能量啲，但缺點係對能量敏感左，去到啲負能量地方會頭赤，我就知個地方有野。
唔開就成個毒撚咁冇乜精神，去邊度都冇能量煩惱，因為冇感覺。

好明顯下面果句係假膠

佢應該係想講冇野保護唔好玩神通

揭露宇宙 就係講外星 第一季第二集幾好睇，跟住有啲topic都幾正，有時會請退休軍官去做嘉賓，講下美軍嘅外星部門。有一集係講有一本外星手冊，遇到70幾種外星人時嘅措施同注意事項。

由零可以點開始?

即係巴打可以遙視？好勁吖

你天使應該係夢境入面化身做人類黎同你溝通 都幾平常 你天使可能係女人
因為我都試過發夢見到自己天使 佢有野同我講

開始啲咩？靈性？外星？

愈想要某樣野愈得唔到仲有機會行錯路
做左基本功先

守護天使係可以帶你睇其他自己既經歷，你係冥想定發夢果陣見到？

咪咁啦~搞下氣氛姐

不過控制得好嘅可以係推動力 能力真係雙面刃

返學個陣個頭同炸開左無分別
佢形容學校係黑暗旋渦但好多靈性好高既人係度坐陣
因為日日同啲出家人一齊返學
同學即刻叫我收返埋啲能量先

一開始有能力既人咪習慣控制&克服佢
無啦啦有呢啲能力，唔知頭唔知路咪嚇鳩死
因為唔係淨係睇到你expect既美好，仲有好多野

why not both

搞掂地球先諗外星啦

我諗佢應該係想了解下姐，無話一定要地球掛。

靈性嘅野可以睇多啲資料先，例如賽斯嘅書，脈輪嘅野，有一個基本概念，之後就可以試下冥想。
外星嘅其實都係差唔多，我覺得源場呢本書都有可取嘅地方，另外可以上網睇揭露宇宙，豐富下自己。

導師幫我做靈授時合埋眼望到有d綠色嘅光
然後果日雙手好似係咁噴d寒氣出嚟
但瞓完覺之後又無咩特別嘅感覺
唔知應唔應該繼續學落去

明白！有緣再講，thanks !

如果想接觸高我
自行學習冥想會有咩風險存在?

情況就好似Dr.Strange一樣 ?

會有業力，要經歷學習嘅野一日唔完成，一日都末完

有冇咩冥想嘅書介紹？
我冥想搵唔到感覺

另外想問一樣野，有冇巴打曾經透過啟靈藥物或古老植物去感受過神秘經驗？例如進入禪定狀態又或者感受到能量嘅流動，就好似打開咗你嘅感知一樣。

無錯!所以呢套戲好多有研究神秘學,newage既人甚至靈氣導師都話係好野黎
如果一開始入門嫌睇書悶既可以睇dr.strange打個底先

但當然啦，真實既能量戰鬥係唔會好似戲入面咁變把能量刀出黎喺三維世界斬到見血既~因為始終係能量同靈魂界面既事

識個啲人大部分都有咁做過
少部份天生就識入狀態就唔洗搞咁高風險既野
不過現今社會未合法化就去啲安全國家做

可能會有偽高我白撞
詳情可以問下誠實巴打

Dr. Strange真係不得了 睇左4次
Marvel條team啲人好高質
見到Dormammu

另外, 我仲試過幾次類似預知未來嘅事

例如最近有1次 我同舊同學唱k敘舊
喺k房外面條走廊 接近跑嘅速度出去拎野食
當時有預感會撞到人 但我無理到個直覺
結果我真係撞到拎緊野食嘅同學

又或者 有時候去一啲新地方/做新嘅事
都會覺得似曾相識 其實依啲又關唔關(超)能力事?

早幾頁見到有巴打話可以開保護罩 有無詳細教法?

btw 靜等誠實巴指點

如果用前世催眠嘅經驗去睇，我見過所有前世自殺嘅個案都會下一世發生返同一件事，直到佢有一世可以克服到唔再自殺為止。

係呀，係好多世累積返黎嘅修行，我見過比較對靈性有興趣嘅人，大部分前世都有做過巫師/出家/傳教/占卜師果類野。

有無睇過呢單新聞 提早打爆機俾外星人接走左

我前世做齊呢幾樣野
希望今世/下世就完結

小弟自少對宗教及神秘學有興趣，但謹限於文字上嘅粗淺理解。但近年有試過喺呢種狀態下，感受到例如:狂喜狀態、歌曲嘅能量。明白到點解有啲音頻會定性為邪。(小弟認為現今大型音樂節嘅DJ與古代嘅巫師無異，咒語就演變成今日嘅歌曲，都係音頻。)自身嘅感覺係當時係唔會想接觸呢種能量。亦試過感受輕安嘅狀態，可以放下一切Judgment,感覺舒服自在。導致會去禪院學習禪修。

每個人轉世為人既時候都set左課題比自己去經歷面對，例如連登仔講既投胎嗰陣揀左hard mode咁
當你因為一d問題睇唔開去自殺，咁通常就係你呢世人重要既課題，你skip左去學習領悟呢一步，個system只會要你再經歷多類似既事一次，直至你既靈魂終於體會到呢個課題要學既係乜野

唔係你冇理個直覺 係你冇辦法改變到

我上面都有打過 有次做做下功課 突然記得依個場境。仲記得下一秒屋企人問野 佢問完同我答之間果幾秒 我想轉答唔係 但最後都答左係

巴打你好似有啲料到，可唔可以再分享多啲？
妳係學佛定係係學靈氣？係咪已經識通靈？

但我個刻的確有2-3秒時間俾自己停低
唔行咁快 但我係唔信邪 無理到…

係咪你下意識快過你嘅表意識呢?

想有進步當然繼續學啦，我就唔會做港豬日復日咁on99

我做過前世回溯，導師見到我三世都係做巫師、祭師。因為我個問題係點解我自少會對神秘學自動產生興趣？
老實講，我證實唔到真定假。但反正我就信了。

清走心魔先，如果唔係耶穌黎到你都當鬼

你係想試下能唔能夠由改變呢d微細小事開始慢慢擴大去到改變自己命運?

補充：有時候聽到佛經同木魚聲(通常喺寺廟內)都會有種好想喊嘅感覺。通常我都忍住，唔想比人見到，但都會流一兩滴眼淚，家母亦是。

有人食大麻飲死藤水達至果種境界，不過我唔建議呢種靠外力既野。依賴左到時冇得食就廢左武功。

唔係 純粹果下我記得我會答係
但諗著試下答其他 但把口講左係

個問題好無關痛癢 好似係問你今晚係唔係道食啊咁

基本上變同唔變都冇影響 但就係變唔到

預咗會幾大衝擊
除此之外 係咪需要開保護罩先冥想?

其實我乜都唔識 其實我真係零嚟

有次機緣巧合食草 我唔知係心理作用定咩
但我個刻係真係feel到好多野
好似你所有感官放大曬
然後合埋眼 你會覺得個人好沉好沉
好似世界靜止左咁

我個時祈左個願 話我好想攰 好辛苦 我想感受下咩係光 咩係愛

然後係feel到背脊有股暖流 由上到下降落黎
你可以隨意將d氣引去唔同既地方

利申：國外

Btw 試過就算 因為個一刻你感官強化 到最後都係留唔住
唔代表 你日後會強化左
所以都係由正途體驗靈性呢樣野啦 咁先係真心keep到個體驗 keep到個能力

你又想講既視感？
其實未試過 或者試一兩次 就咁望場境果班
係會認同依個合理解釋

但特別情況跟本唔係果回事 自己感受最清楚

我答完係果一刻 都呆左半分鐘係道諗 係咪整定

有睇過，佢係俾軍方捉喎，唔係外星人

巫師唔一定係壞嘅，唐望就係例子。

我同個朋友中學係同學，讀佛教，有底&有另外出去唔同道場/唔同門派學

佢依家學緊靈氣，我地得閒會有共修會交流
黎緊會同多啲人交流大家平時探索世界既經驗/所學，學下啲得意野好似睇宇宙日報咁

點解唔考慮今世去學巫術？
有天賦 唔好埋沒左

唔洗特別去學，呢啲野係你累世經驗已經有
有需要個陣先去recall memories

入得呢個post前世都唔會係普通人啦

really?

一讀就通個啲學說我都好少繼續接觸
最多當佢地係我內在既字典咁用 得閒查下
發明google個位真係不得了

我會咁睇，透過呢啲野令我窺探到高牆後面嘅世界。但利用呢啲野，情況就好似搭升降台上到頂，當你藥效過左，你亦會由高降落番變低。但修行就好似係自己一手一腳造一條梯，一步一步邁向高牆。最終就可以隨心所欲地去睇高牆後嘅世界或者係更高嘅世界。
但我明白喵巴嘅苦心，呢啲只係工具並不適合沉迷。

呢個體驗幾好！如果你信的話，某啲古老植物係有靈性的。

我就認為 既然我地非常肯定 係有前世+輪迴。
（最重要既係個精神/靈魂世界）
有冇外星人/宇宙係點 已經唔係一個問題。

認同！每樣野都有好有壞，重點係心念。但我呢個比喻係就性質而言。
古代-巫師 ：現代-DJ
古代-咒語：現代-歌曲（都係音頻）

好似好過癮咁喎
宇宙日報即係你地成日通靈通宇宙？

有諗過！但本人對佛教同薩滿有興趣啲，如果有䤸的話，巫術都okay.

👍

的確係，不過再學就可以更容易recall，然後上手繼續用。

睇到個真相，明白晒個輪迴點運作
再保持慈悲修好餘下業力
確保第日唔會再行錯路，再去探索宇宙以外世界

但唔代表要經常依賴呢啲野去達到
因為你未具足心靈能力的話
遇到某啲野會唔知點解困
所以唔好走太遠就ok

未得閒追post 想問之前外星powt投機巴佢哋仲有無出沒

類似出體咁，不過個唔係成個飄出黎，用心眼睇
不過去到某啲維度遇到勁過你既人就自己睇撚住

冇錯！所以要打好根基🙏

咁睇到咩古怪野？

發夢果時見到 果個夢係特別真實，好似親歷其境咁，所以以為去左平行世界
有同我講野但我唔記得左講乜

巴打們我想提昇靈力，除左平時多d冥想仲有咩可以練下？例如開輪，水晶之類嘅野？我覺得今世接觸到new age 係有d野要做咁但唔多知要做乜

你果位導師係咪都有教或者練氣功？

唔知點解前排覺得唔想追Post就再無入過黎，甩左好多資訊

我只係講個人睇法，未必一定啱

無教氣功，主要教臼井靈氣
佢有無練就唔知

根據賽斯講法，天堂地獄，無論係中式定西式果隻，其實都係意念投射，係因為有人相信佢存在，所以存在，亦都係集體意識創造出黎既例子

而如果你死後相信你應該去地獄，你就會去地獄，相反就會去天堂，係取決於你自己，信佛既人可能就會去佛國，有newage 概念既就可能會去靈界花園，但呢d 地方都唔會係你靈魂最終既目的地，只係作為一個中轉站

絲打我講住少少先，有時間再接落去講

我信ga, 不過做xmen係香港咪又係要返工

中意睇有關歷史神秘學既野，女巫之類個d

占卜師話你知，隔空占卜係廢的，你問我答

大家點睇？
其實我就信可以隔空占卜
我信可以通過連結宇宙去連接其他人/事/物/過去未來

但我覺得自己普通過普通人

覆返之前有巴打問冥想同連接高我嘅問題先。
利申我唔係最專冥想，我主力係催眠同連結高我或者天使。

初學冥想注意事項
1. 最好日頭做，無咁易吸引到負面野
2. 唔好上網聽d咩冥想同開松果體音樂，之前有人聽左連左去心智控制中心
3. 坐響度瞓響度做都得，最緊要你舒服
4. 記得開保護罩，觀想白光金字塔包圍住自己
5. 情緒差同病果時都係日頭做好d
6. 如果見到咩奇怪野同收到奇怪訊息令你感覺唔舒服嘅，可以隨時打開眼。當然你知道自己能量夠強嘅，可以開勁d個罩，諗破滅幻想，或者命令佢離開。

連高我同天使果d我一陣得閒再講。

各位巴打歡迎補充同指正。

支持你
但我覺得心態最緊要先

試過夜晚做冥想，我唔知要開又無開防護罩
果排特別多噩夢，一合埋眼就有d無固定形態嘅鬼怪搞9我

唔該巴打指教
本身係想試下連接高我
有無話每日練幾耐會比較好?因為日頭係要蛇王去練

keep住冥想就得 冥想可以開脈輪 可以清負 其他順其自然 最緊要正念同唔好心急 持之以恒會發現進步好快

想問下其實所有嘢係整定 定係我哋可以改變到?
例如宜家香港咁既環境係咪一個挑戰 要我哋去承受 有嘢要我哋去學 令到我哋變得更好?
我哋係咪只要做好自己就可以 自己渴望既嘢自然就會到? 抑或有其他講法?
請各位指教 雖然唔知關唔關主題事

有啲人注定係出去參與社運去推動大家成長

多謝你既回覆 咁即係我哋所做既一切都係注定 唔需要刻意逼自己?

我唔係咁睇
困難就注定左係度，至於你去唔去接受就係自由意志
當你唔接受困難，就即係無從中學到野，下一世要再落黎人間學過

大家咁話！共勉之！

11 April 2017 - 28%

有啲人因為見到香港咁樣而選擇移民 咁佢哋係咪唔接受困難 要係下一世再學過? 理解錯既話 麻煩指證下我

做既一切唔係注定，有啲人偉大啲出黎做領袖號召
令多啲人醒，去追求自己心中渴望既野
有啲人想香港更好就會選擇發聲
修行個啲多數出黎陪坐/食花生不評論免招業力
全部都係個人選擇，但會欣賞大家所做一切

但係做好事唔係會令到自己既業力更加好架咩? 點解修行既人唔想招業力既? 求指教

點解係注定？
如果你係指佢覺醒左就注定要去推動其他人（或者整個地方）覺醒既話，我唔認同。
就算係有「任務在身」，其實佢都有自由意志去選擇做定唔做。我唔認為呢個世界任何人或事都係注定，咁樣講太老馮太不負責任了。

如果所有野都注定，咁做人有咩目的？

類似果峻法師唔著出家袍去做運動游水都會俾人批評佢唔尊重佛、唔尊重法，然後係咁利用出家人接受眾生供養既物品去攻擊佢富有仲要告到上法庭（其實都係僧團有份用，唔係得佢一個先可以用 ），佢接受在家人既無謂野捐贈都係出於好意免得人地有執念有情緒。

呢啲都係無得避免，只能盡量唔招業力

等同你可以出去參與社運，但有機會招致身體受傷、坐監、屋企人唔理解而生嗔怒心，你可以選擇化解佢，或者直情唔參與，只要你出發點本質係好既，同埋保持正念，所有野都會無問題

同埋我地唔係求安逸過日子，係求脫離輪迴，求唔再有煩惱搵上門搞鳩你修行。

巴打們我最近有個煩惱，就係覺得學車好難
每次上到車都好緊張，我知我學多幾堂可能會習慣，但我又想學巴打們話齋保持正念，我應該點做好

因為屋企環境 好嘈 我成日都聽唔同hz既冥想音樂
你咁講 搞到我好不安

我無資質

巴打，業力唔係連意圖都會影響架咩？同埋點樣可以無業力，我地每日做嘅野，包括喺度討論，都有業力喎。
另外想問下業力同因果嘅分別。

我講得唔好對唔住
我地大概會有一個藍圖去講你「注定」做啲乜乜乜
個啲係人生經歷、每個行為入面既best choice
你今日唔揀呢條路，揀hard mode去成長
我聽日揀easy mode去成長
唔同既決定都會去到個best result（前提你保持覺知，唔受痛苦迷惑）

所以覺悟後個藍圖可以再改
改到你認為符合大眾利益或者係個人利益

咪好似佛陀咁修行完滿，到肉身死個刻直接脫離埋輪迴，啲人憎你恨你想害你都無辦法

我地係度討論最多都係言語上攻擊
除非有真痴線佬起底攞埋把刀殺左你幫你end game
否則影響不大

我想問有冇人知月球宜家情況點?
聽之前投巴講好亂
比較有興趣知道地球外ge野

好多問題想問，不過都係把握時間做個冥想先

我通常夜晚先冥想
我覺得會好訓啲

荷巴
請問咩意思?

呢個係cobra口中嘅章魚溶化程度

八爪魚圖

月球而家嘅情況就係有兩班外星人各自佔據，一班希望揭露唔同嘅科技同埋真實嘅宇宙歷史等俾人類，另一班就想繼續維持而家地球嘅情況。佢地嘅目的唔同，不過無互相打仗。

呢個我前排上呢個網做

會唔會唔準？

仲有，其實我每晚都會發夢，
但好多我都認為係“外星 人訊息”
更試過有一次出體比蜥蜴人捉到，帶我去左“夢中夢”，
講佢地嘅科技同埋點樣“奴隸化”人類，
仲話會再搵我，其後真係有，
仲有好多次奇怪嘅野
雖然每次唔係清明夢，但我知嗰啲唔係夢來
我好想將佢地講5西比大家聽，比少少時間我
我有搵過香港啲主流陰謀論同神秘學人分享過，
遲下先再進一步做更多
因為我覺得呢啲“夢境”我要同世人講發生咩事同我見到嘅野

以下呢雙就係我見到嘅蜥蜴人，
自問畫畫唔錯，
可能就係注定我用呢個方式話比大家聽我嘅“訊息”

我唔係痴線 大家可以唔信，但我會照講，
遲下再講，
有香港ufo基地，希望識出體嘅巴打可以幫手求證，
同埋外星建築科技／技術等等

上網做果個……我試過-95% 其他90幾 所以應該都唔準

絲打我decode左你張圖先，唔好介意有人會驚
隻蜥蜴人點解會同你解釋唔係直接捉你嘅？
終於有人同我一樣成日發夢
想聽多d

另外想問下香港嘅蜥蜴人基地係咪太平山同薄負林道？

佢無講邊個N店星人基地，淨係知有ufo進出口基地，google map都係睇到怪怪地

聽講有人係沙田見過蜥蜴人係商場行 但得佢見到

我諗係我夢中出體嗰陣佢捉到我，
嗰陣未有出體嘅觀念/唔仲可以夢中出體，
後尾先知我成日不知覺地夢中出體，
我仲好記得我出體去左機場個停車場，
自己好似過山車咁鏟左落地下再飛起，見到架車車尾寫住“highway star”，
識車嘅巴打可能知我講邊架，
之後就fum一聲咁比佢cap左

where？

我陣間整合比你地睇

黑絲絲打d 畫功好正，之前有睇你post

我覺得脈輪個網唔準的，我既結果同靈氣師傅幫我test 唔同

btw 有無發夢見過白色身但黃色眼既果種？

想知靈氣 咩顏色果d 自己有無得check？

咁有啲人做壞事 佢覺得佢所做既選擇係符合佢自身既利益 呢個係咪佢注定既藍圖 同埋佢係咪會去到果個“最好既結局” 定係所有既選擇係要為世界好先去到“最好既結局”

題外話 有冇人可以從神秘學既角度去講下宜家世界既狀況 因為我聽過其實全部嘢都係有人控制住

靈氣師傅都會識睇氣場，自己應該難d 睇

聽過台灣有地方可以影相去睇氣場顏色，但以我所知香港無

我無，我只係見過一次個樣，就係相入邊嗰隻，而其後佢有同我講佢地有分兩種，只總共有11定14種唔同嘅眼睛(種族)

btw,多謝你有留意

邊度有 我下星期去台灣咁岩

好，等你詳細report

我幫你問問

錯，所謂注定只係靈魂議程，最終都係自由意志話事

仲有，我覺得自己可能係被選中嘅細路
話說2012年我一個人去英國旅行，
仲遇到自稱"national security"嘅人，
又喺電話同人講講下光明會"被收線"，
上一兩年部電腦拎返去apple care仲親眼睇住自己部機比apple 美國總部hack入來，
連個做左幾年嘅manager都話未見過
有相為證，比少少時間我

「最好既結局」既意思係最多人受事件獲得既靈性增長
做壞事既「最好結局」咪就係「被懲罰直到佢覺悟唔應該咁做，並得到原諒」

冇特別興趣 冇特別技能嘅人(我自己)如何揾自己嘅life purposes?

之前學過靈氣lv1 咩都feel唔到

你最尾點走到？ 佢地之後有無跟住你啊？

認真，俾佢捉得一次就最好唔好有第二次喇，好好保護自己 外星人有好有唔好（唔係計種族）
呢個捉你或者係叫善意，第二個捉你就唔係咁講法

睇住張圖都覺得唔太舒服
有可能係主觀感覺影響我，俾唔到咩comment你
慢慢淡出閱讀個啲「神秘組織」既事佢地就唔會特別去騷擾你，除非你係真心想加入佢地我都無異議

希望你生活快樂，遠離恐懼

1)宇宙嘅高維度中，佢地無對錯，只有目的，對錯會因個人嘅私人理由而出現偏差，例如一個槍手去殺人，但原來係因為被殺嘅人殺左槍手嘅親人，咁樣槍手有無錯？

當然，每個人嘅轉世都有佢地要學習嘅野，例如失敗，耐性，選擇等等，有機會幾樣一齊出現，正如之前有巴打所講，呢啲都係靈魂轉世前自己選擇下世學乜，又或者一個高我分裂自己某個靈魂去學，呢啲都係靈魂嘅自由意志，個人認為最好嘅選擇就係有所經歷同成長，係唔係為世界屬於自由意志。

2)可以講嘅野好多，包括歷史，科技，金融，宇宙知識，心智控制等等。宜家世界情況就係有一班外星轉世靈魂轉世落嚟地球，用人嘅角色進行揭露，然後慢慢溶解呢個地球嘅系統。

先放呢個：

幾年前開始啲夢比較資訊性多左，
唔再只係睇到普通建築同地方／生物等等，
以下係2014年我一訓醒即刻inbox位神秘學人；

事後到2016年，

2016 Nice attack
From Wikipedia, the free encyclopedia

On the evening of 14 July 2016, a 19 tonne cargo truck was deliberately driven into crowds celebrating Bastille Day on the Promenade des Anglais in Nice, France, resulting in the deaths of 86 people[2] and injuring 434.[4][5][6][7][8] The driver was Mohamed Lahouaiej-Bouhlel, a Tunisian resident of France.[9][10] The attack ended following an exchange of gunfire, during which Lahouaiej-Bouhlel was shot and killed by police.

可能會話咁岩？
但點解會係呢個地方有恐襲？
嗰時仲未有ISIS，
同埋我係夢入邊係有影像見到

嗰次我好想走但點都走唔到，
跟住佢放走左我，去返第一層夢，
同我講"岩岩你所經歷（睇到嘅野）係現實時間嘅15分鐘"
過多陣講左啲野就話"你放心，我地會再搵你"
跟住就好似掟返我返現實咁，即醒

跟住佢地再用咩形式搵你啊？ 有無再捉住你？

跟住係普通發夢咁，一發夢就好似log in左去某一到，
或姐我用驅體比較適合，可能係生物，又可能係投射影像比我咁，
一路睇片咁樣，一路有把聲好似旁述咁講比我聽，
我感覺佢地唔係惡意

你識唔識開罩 人有自由意志 不願意就拒絕

而家少左訓覺醒左有血喺鼻嘅情況，
當然，我唔排除呢個可能我身體差嘅說法去拚通自己嘅現像

唔識，同我相信佢地搵我係想我講比身邊人知，
開左佢地搵我唔到咁點算

有啲太私人同關屋企人嘅唔方便講sorry，
但我盡量講

我完全信你講嘅野，你唔係幻覺，但真係要小心幾樣野。

1)點解會有鼻血
2)外星人有好有壞
3)外星人本身唔可以主動接觸人類，除非人類認可/有特別原因
4)有一班外星搵你 自然可以有另一班搵你

如果你開罩 而且係光罩 再喺開時標明只有光嘅靈魂可以接觸你 咁就可以確保唔會有對你有害嘅外星種族搵你 反而更安全

單單係呢張相，
我一開正正中間見到呢個字我己經好心寒，
我唔知仲搵唔搵得追我所寫嘅喺到

多謝巴打，我會小心
我會盡量將找知嘅講出來，
有時有啲太零碎，同我畫唔到出來，
就照用字話比大家聽

Anger.
同埋見到唔知咩搵你，你可以諗幻象破滅，多數見到真身你就會易d走到。

呢個同上面果班應該係兩班人嚟

以下呢段係我第一次見到蚾蜴人，
第一次溝通，但仲未有資料性嘅野話比我知，
淨係講話會再搵我，
期後真係有搵我
蜴蜥人個樣，根據我記憶畫嘅
[img]
自己補返個"]", 怕有人驚

10/28/2015 6:21PM

正話收工，反到來訓左一個鐘，訓到6pm，即係半個鐘前左右，我發左個夢，就正正好似喺T2停車場遊來遊咁，我用“遊”來形容，係因為個視覺話我知唔係一個行路嘅角度同姿態，而家望到有唔同人去攞車走，好清楚見到係架黑色日產serena新款，而就正正呢刻我突然覺得全身觸電咁，四枝伸到直哂訓左喺床，半醒狀態，眼咪咪咁開左！但個人未清醒哂，但我好深刻以下發生的；

1.）我聽到一把聲
2.）我喺張床平訓，眼徵開，見到一個“影像”，我好肯定佢唔係實體，好奇怪，我見到嘅就好似投射出來嘅野咁，嗰刻覺得好似個腦通左電咁而投射喺我腦入邊，所以人播左喺我眼前，而影像係半透明，可以望穿佢。

而家我好驚，因為把聲係我腦入邊係講“我係紅膜（唔肯定字面上係“紅膜”定叫“虹膜”，陣間你會明）蜥蜴人，你唔洗驚，我地會再搵你”，跟住我就合埋眼即刻醒左！！
而我見到嘅“影像”，係好清楚一個半身蜥蜴人嘅物體，我好清楚見到，但佢係蒙蒙地，我知入火好矛盾，感覺好似一段唔stable嘅電流度至咁，而佢有一對好大嘅紅色眼，唔知係咪因為咁而自稱“紅膜”，而另一個特徵都好深刻，但因為我剛才講佢好unstable的蒙糊，我見到佢由個腮至肩頭有好大塊同膚色近似嘅傘狀物，唔知係服裝定係嗰啲個腮有塊野有得打開咁嘅蜥蜴，如果係衣服，我會形容似係古埃及人嘅肩頭衣服咁。
聽日我會重組好再比組圖同畫出來比你睇！

成件事個人感覺，就好似出左體咁，遊來遊去，但突然比好僟電咁電左一下捉左反肉體，因為有一下好強烈嘅感覺，除左我感到觸電外，我感到自己衝入肉體（或用穀來形容），跟住就有人透過令我觸電嘅電流，喺我腦中比訊息我。而家感到好心寒同驚

補多張圖，係似呢啲咁

仲有題外話，我個身，主要喺肚嘅附近，大概三四個月前突然有一日發現多左啲好似暗瘡印咁嘅一粒粒，有幾粒，唔癢，無感覺，而家仲有幾粒喺到，有一兩粒變到好似痣咁喺皮膚
唔知我有冇諗多左

巴打 你可以選擇仲會唔會通落去 不過我建議唔好 因為佢地想你幫佢做某啲野 但常理諗法 外星種係唔可以干涉你嘅生活

記住你有自由意志去選擇。一定要記住呢點。

但題外話，無論靈性定邊方面都唔好過份沉迷。

呢個係講香港ufo入口，有少少長篇，
因為我加左自己少少分析同research，
呢篇可以睇下最尾嗰個google map，
我覺得真係有啲料

01/07/2016 2:20PM

尋晚又夢到唔知係咪所謂''訊息''，我㚳左少少自己分析，
首先係我喺夢入邊見到一堆零碎畫面，同一啲唔知係咪聲音嘅聲音，內容：
''喺香港附近有一個飛碟入口，喺銅鑼灣同香港仔對出嘅海嘅位置''當中仲有零碎畫面見到，但我唔清楚確實位置，我有諗過係咪香港商用機場，睇過google map睇唔清啲位置，夢中見到嘅地方係有草同植物喺背後，而且''聲音''話係平日用作普通人類升降做掩飾，所以我估夢中係講緊唔只一個飛碟入口。

而我個人喺到諗，銅鑼灣同香港仔係一東一西，根本住可能有同一個海對住，咁我就將兩個地方用直線拉左出來，同埋用左整區嘅area做左個透視範圍出來。

後來發現，直線同透視都大概見到幾個地方，南丫島／大東灣／三門島／萬山群島，而我再睇反google map同wiki，發現喺大東灣係上網乜野資料都搵唔到，但喺地圖上見到一個比較奇怪嘅地方（後補圖），而萬山群島喺幾十年前都有中國內戰喺嗰到做過啲重要戰事，反而英國殖民時期因為覺得遠而同香港無乜影響而喺租約到無要到呢達地方。

但同樣過引嘅係，我喺大東灣呢個地方，雖然上網搵唔到任何有關汭崟料，但我喺地圖上見到有個地方叫''銅鑼角''，而我再用南丫島嘅範圍拉出，利用銅鑼角做透視點，將個範圍再縮細，再令我覺得大東灣嘅一個地方幾特別。

呢張係萬山群島wiki

最後一張為大東灣地圖，見到中間有個好似湖嘅物體，但我諗如果喺google map上見到一嘅湖都唔係咁嘅樣，而且呢個''湖''嘅四周好似一個礦坑咁鑽過，而上方就有我講嘅銅鑼角，同左上角有個黑點唔知乜來
由於都係今朝發生，我未有太多時間去深究，如果南丫𡷊好似荒間咁講真係成日見到ufo/uso的話，我相信以上可腑參考一下

佢唔介意咪好似巴西仔咁寫低晒同外星人溝通既訊息俾後世，之後俾外星人接走直接揚昇 不過佢留低啲精華俾警方沒收晒了

Shit,望到巴打畫張蜥蜴人張圖眉頭好緊痛痛地，唔知心理作用定點，好驚呀，要搵佛陀耶穌打救我

知道有呢一切之前，我以前成日發夢，特登瞓多啲覺發個隻 今日試過瞓係床冥想完，好熱同攰，之後瞓著左，發左個清明/清醒夢，但我唔係好熟練（差唔多一年冇發過），只係周圍鳩行順住個故仔經歷下，雖然場面都彈黎彈去，但記得夢既大部分內容，最尾一幕係我好想係夢中保持清醒，但有股壓力迫我係夢中瞓著，跟住我就係現實醒返...其實有咩用架清明/清醒夢

另外，坐巴士會成日望窗發呆諗野，坐過8個鐘既車程，都專注望窗，俾朋友話我奇怪。我諗我搵到我想練既野。希望成功動物傳心先，同我隻貓貓。

有冇其他入門野？動物傳心例如。各位最最最推薦邊本書睇？

之前睇喵巴個post講發夢要能量？
唔知有冇記錯，
如果係咁我會認為自己能量極高，
因為我好難訓得著覺，
我體力勞動又好，動腦又好，
我係嗰啲超過24個鐘無訓但仲要坐飛機同過多廿個鐘而當中揸左7,8個鐘頭車先會易啲訓著嘅人...
而且我幾攰都好，都一定會發夢，仲記得好清楚

黑絲巴你會繼續通呢班星人？

我都會好似你咁
不過點發夢都好，都要抽少少時間俾自己身體休息
最好都有4個鐘休息狀態
觀想白光包圍自己訓陣再「發夢」

我通常只許預言未來不許直接通靈
除非我有邀請某幾位天使共修先會有

呢個係第3次蜥蜴人比訊息我

我唔識搵返佢地，我試過想出體搵佢地，
唔知係咪唔成功，
搵就搵唔到，
但就有第二班外星人比我睇左一啲建築物，好似一個塔頂咁，
但同之前唔同嘅係，
一般我見到嘅訊息比喻係好似1分鐘咁，呢次得3秒

如果佢地再搵我，我受溝

第4次訊息，同我介紹左佢地嘅科技，
係可以用於建築技科上，同時可作武器

07/05/2016 5:21PM

今朝早佢地又搵我，今次同我介紹左一樣佢地嘅科技，可以用於建築上或當作武器。

就我畫反出來嘅呢張野，首先見到1，2，3係由佢出現灰灰地一舊變大到似彩色，實際係好似影相比閃光燈閃到後眼中見到嗰啲殘影咁，但彩色度高啲，而下邊front view就係個物體正面望過去，而正中間係比光亮嘅白色光位。

呢個野佢比我知道係似我地科學理論中嘅"微型黑洞"或"蟲洞"，但實質係我地未知嘅範籌，佢嘅出現係每次一個獨立個體出現，而佢地可以控制出現多於一個，而出現放式非投射式，而係定位出現，即現今人類未做到嘅"無中生有"。

而圖中右方係佢地示範比我睇實際用時嘅情況，先一個接一個咁出現，係直線性嘅排位而且中間空位都一致，之後中間嘅白光位就會一串咁投射出一道"縫"，而呢道縫似空間扭曲咁，中間貫穿住。

原理就係透過呢三個"洞"，將引力／張力透射出來，從而改變周遭引力及重力，將周遭物體扯走或放出。喺佢展示比我睇，佢地將一個山境扭曲，然後消失整區。

顏色上係因為能量未去到好高所以喺給大氣層嘅折射底下變成彩色，而中間高能量帶因高能量而呈現白光。

第5次，
有關近年有美軍押介外星人事件，
而呢隻外星人個樣同我10幾年前仲係小學嗰陣所幻想嘅係8成似樣，
到我大左，早幾年直頭畫左個樣出來

而下邊呢隻係出自電影John Carter嘅，
利申 我未睇過套戲，我發誓未做呢個case research前未見過以下劇照

07/14/2016 12:10AM

前晚又來，
今次佢地係講2009年5月15-20日期間，
美國軍方有一項特別任務，
就係去拯救一個由飛碟墜毀中嘅外星人，
而呢個外星物種似乎係未出現過喺地球嘅，
個頭係好似烏賊咁樣尖尖地，而身高大約兩米左右，
因為企喺軍人隔離大約高一個頭
事發：
由於飛碟墜毀（唔知係唔係墜落美軍軍事地方／美軍收集左殘件），
該外星人受左傷，而傷勢唔輕，但仍可以兩腳站立自己行，
但有一樣可以証明佢傷得好重，就係從佢嘅皮膚見到，
佢對於地球大氣並無任何異樣，皮膚係暗灰藍灰綠，
佢嘅皮膚會隨住佢越來越嚴重而變色，會變得深灰同黑色，
而當時我見到嘅影像係大概有3-4成皮膚己經變黑，
但後來係變多左，變到5-6成，
由軍方似”押送”嘅方式帶走左佢，
帶左佢去一個類似古城遺跡嘅地方，
你問我本人我會覺得似2012年電影《 John Carter》入邊嘅地方，
而我未睇過呢套戲，只係印像中睇過預告片，然後岩岩搵反來睇就係呢種感覺，
仲有令我驚雅嘅係嗰個外星人同片中嘅外星人極為相似，
由於我未睇過套戲，所以我見到咁似我有啲嚇親，
片中外星人有長牙，但我見到嘅係無，但同樣身型瘦長。
當軍方”押送”後我就無見到有影像。

跟住呢個係話說半年前，
我見到一篇article講外星野，
見到入邊同我夢中見到嘅UFO一樣，
而隻外星人係我上年自己創作時畫出來，
我覺得真係好似，唔係馬後炮，
而經過呢次，
我更加覺得我一直以來係有個使命比大家知，
希望比到大家多啲正能量，
同時希望大家喺呢個年代可以有多啲獨立思考同欣賞身邊嘅野

10/28/2016 1:58AM

最令我覺得要開始行動，係事發幾日前，我睇到篇報道；

睇完，我發覺當中嘅ufo同我幾年前"夢"見過嘅係一模一樣！當時我見到係一大班ufo喺天空追逐混戰；而當中個硬幣上外星俫聲同我腦海入邊嘅係接近9成相似，我喺大約今年7月左右將佢畫過出來，但改左少少對眼，但條頸可以見到係長型而至到肩位係睇得出體型高大嘅物種...而個面相由挙骨位以下直頭100%相同...老實講我睇完係心入邊沉默左好耐，仲有好多野想講

＊相入邊右上角嗰隻ufo同我畫係我幾年前發夢見過的，99.999%相似

呢張係我後期畫返清啲嘅彩色圖

以下係我2012年11月去英國旅行當中有幾日嘅怪事，
我覺得自己係被選中嘅細路
好長篇，但希望大家睇哂，同大家生活嘅科技有關
以下我係同某神秘學研究者嘅對話，但有啲個人資料有修改左

事發2012年11月08-22日
地點，英國 Manchester

喺呢個14日嘅旅程入邊，我無plan過去邊，都無預先book過任何嘅酒店。

機上隔離有個本地人，可能長途機，佢同我講左好多英國人本地生活現況，記憶中係咁講佢地好窮同佢比左個email我叫我有咩搵佢幫手咁。

到一落機，我喺當地機場入境，做完哂手續之後，突然有個職員走過來用英文話我無book地方住又無人可以聯絡到，唔比我入境，要我坐埋一邊先，會安排坐飛機即刻遣反返香港，成個氣氛係好差

大概過左半個鐘左右，來來回回有幾個職員喺一間房出出入入喺到指住我唔知講乜咁，無耐就有個人走過來話「我地而家比你入境，但你下次再來請你填反個留宿地址。」喺呢個時候呢個職員係好好笑容咁講。

到呢刻我就繼續我嘅旅程，而之後遇到4件比較深刻，而令我覺得一直被監視嘅事件。

1.）

就喺我嘅旅程過左幾日，我喺過去幾日都會每日打反香港比屋企人報下平安，同打下比啲朋友講下我喺呢到見到乜乜乜咁。

就喺大概第三四日左右，記得我係由Manchester坐一啲旅遊巴去Liverpool，車程大概一個鐘，而喺差唔多到嘅時候，我收到一個電話，內容係咁：

「你好，我係XXX電訊公司嘅職員（嗰張電話咭嘅公司），我見到你呢幾日不斷打去香港嘅長途電話，而無打過本地電話，以你而家咁嘅通話方式，好快會用哂啲儲值時間同好哂錢，我而家有一個”plan”可以教你，你只要跟住我做，你就可以用30 pounds 無限咁打長途電話，由繳費起計有效一個月。”」

咁我呢刻緊係覺得好好，一個好貼心嘅服務，
「咁請問點做？」

「哦，好簡單，你只要去XXX（一間本地便利店）到，講出你個no.同比錢就得架啦｣
「哦，好呀，但我無得上網同無地圖喺身可以搵到呢間便利店，加上而家答緊車去緊另一個城，可唔可以過多一陣再打比我，我會喺XXX到落車，到時我再搵下再詳細教我？」

「無問題」

過左陣我落左車無耐，佢真係打反比我

「點呀，你而家落左車見唔見到XXX便利店呀？」

「見唔到呀，我路都唔知點行呀，我喺好遠來」

「咁你講你而家隔離見到乜，我試下講唔講到比你聽」

「我而家喺M＆S呀，............」

咁佢就話左比我知邊到邊到有嗰間野，但我都係搵唔到，咁佢就叫我試下再搵下先，過多陣再打過比我，到時再教我。

過左一陣，又打比我，我都未話佢知我搵唔到間野，佢第一句己經話，

「先生，唔緊要啦，我地公司唔洗錢幫你做呢個plan，一蚊都唔會收你，而家我會send一個sms比你，你只要答”是”，然後會收到一個confirmation，咁就可以架啦」

我覺得當下好感動同開心，都重複問左幾次係咪真係free，佢又真係話送比我，就send左個sms來，我好記得個sms係一條問題來，而我無細睇佢問乜，個問題大概係咁”XXXXXXXXXX (Y/N?)”

我記得嗰個人話叫我答yes,我就諗都無諗，打左句”Y-E-S”三個英文字，但就喺我打到”Y-E-..”未打個S字嘅時侯，嗰個人又打來！

「喂你唔洗咁緊張架喎，好似條問題咁Y／N，淨係打個”Y’字就得架啦，唔洗串哂3個字架」

佢係以一個好興奮而係咁笑住咁同我講，跟住就收左線，當下覺得好㰖介，打完之後過左一段時間先覺得奇怪點解我未打完佢己經知我一打錯。

到我搞店左，收到confirmation，佢再打來同我講OK哂架啦

「OK哂架啦，講咁耐你叫咩名呀？」

「我叫XXXXXXXX」

佢即刻笑到拍枱，話
「呢個名好好，係一個最好嘅名，我都叫XXXXXXX，你有咩打反hotline搵我，我都會幫你」

就係咁就完左第一件事，而我真係日日打到無限嘅長途

少少補充反，一直同我通話嘅嗰個人從佢口音肯定唔係白人來，肯定係黑皮膚嘅人

2.
第二件事，就發生喺我去完Liverpool，己經反反去Manchesster嘅日子。

話說因為我住嘅地方係無wifi，於是我每一日都去到同一間喺巿中心嘅cafe坐，用嗰到嘅免費wifi。

呢一日，我一朝早起身大概10點左右，就去到呢間cafe，因為當時都仲好早，間cafe眼見得三四個人，我又自己一個人，我就自己一個人放抵個袋喺收銀最近嘅枱，然後就去左買野食。

買野食途中我一直望住自己個位，就喺買完野食比完錢都唔夠1分鐘嘅過程，我拎住野食一回望，我個位己經坐住一個唔識嘅人，咁我即刻過去睇問佢有冇見過我呢個位有個袋喺到，佢答我「我坐之前係乜都無」

咁我就開始驚驚地，周圍問人有冇見過，因為早兩日試過有乞依追住我問我攞錢，追到入呢間cafe，咁我好自然會諗：會唔會有人搶左跑出去？咁我就諗住行出去睇。

就喺我行出去之祭，有個人突然攬住我肩頭，係一個金髮，約6呎高，40歲左右，好健碩嘅身形嘅男人，係個樣好靚你好似James Bond 咁嘅男人，當時著住一件好似紀律部隊咁嘅直條冷衫。

「我係呢到嘅National Security，我休緊班，但我岩岩見到你成個過程，我見你一個人咁擺個袋喺到太危險」

跟住佢仲攬緊我肩頭，行過去櫃枱，喺到點人咁嘅態度，但笑笑口，同啲人講
「岩岩個袋係呢位先生嘅，你而家可以比反佢啦」

跟住嗰啲職員真係好恭敬咁聽佢講野，嗰個男人就拍一拍我肩頭，坐反原位，同一位女士坐，個男人仲回頭向我單眼電一電我。

喺我無留意嘅時侯，個男人己經唔知幾時走左。

3.
喺之後嘅日子，我搵到一間apartment住，而先後唔同原因都轉過3間房。
去到旅程嘅尾聲嗰幾日，我轉左去一間studio type嘅房，係一眼望哂成間房嘅，好大嘅一間房。

有一次，我喺電話打來香港比一個朋友閒談，講到神秘組織光明會，對話大概係咁，我同朋友分享頭幾日嘅奇遇，
「………………，英國咁多光明會啲野，都唔知係咪佢地...」

喺講到呢到我電話係突然cut左線，唔知係我自己諗多左定乜，但之後再打反比呢位朋友，跟住其實通話都好似唔係幾清咁，唔係又係咪我諗多左，好似比野干擾咁，之後我地就好快收左線唔再講。

4.
第4件係我己經反到香港，事原係咁，我喺Liverpool買左好多Beatles嘅野，但太多野我個行李一定會超磅，咁我就寄左一箱嘅野反香港，係好多野喺入邊，包括一啲CD，精品等等，仲有少少喺Liverpool海邊買嘅化石，仲有一個包得好密嘅火機。

寄之前，佢有個時間比你揀，例如: 1星期運到，收費$xxx ／ 1個月運到，收費$xxx，咁我就揀左大概兩星期，夾反我反到香港嘅時間，但我反到香港之後，等左足足超過一個月都未收到，再過多一星期左右，我收到郵局上門拎比我，但我見到嗰箱野己經係拆開哂再痴反，仲要係唔指一次嘅跡像。

入邊嘅野我本身排得好好，無乜空位，但收到之後，好明顯係亂哂，好似你一手掃哂啲野落地咁嘅方式，到我再睇清楚先見到有張紙貼左喺個箱面，話

「箱內有易燃物，己扣留在當地，請聯絡」

但唔拆開我箱野點會見到？同無啦啦做乜會拆我箱野？可能呢個係我諗多左

幾親切

其實仲有一個小小插曲，我喺第一日去到當地，入完境，我去搵酒店，搵到一間好平嘅連鎖式酒店，入到去，只有一個開唔到嘅窗，完全無任何抽氣系統，而我一放低行李之後，我係極之眼訓，係即時鞋都無除就訓左落張床，一訓訓左3,4個鐘；途中我係扎醒過，但我係feel到好似有鼓好窩心咁嘅感覺，仲好似有人包住我咁攬住我，感覺係好舒服，然後訓反，前後醒左幾秒左右。
事後醒反其實好心寒，第二日就即刻轉地方訓。
仲有其他鎖碎事，事後隔左段時間諗反，令我覺得成個trip好似去邊都比人跟住咁

仲有啲鎖碎事就係，有一日我坐左喺cafe5個鐘，而坐左一陣有個著西裝嘅黑人，勁似高比咁嘅樣，自稱係索馬利阿人，同我傾閒計傾左兩個鐘
最尾兩日仲識左一個女人，又係主動過來搵我，話自己係Manchesster人，但喺美國科羅拉多洲住左14年，當日係第一日反到英國定居，之後反到香港都keep住有聯絡，佢有三個仔，比埋相我睇，但三個都唔同血統，個女人叫Elaine，但呢個人成日轉fb名，我唔知係咪文化問題定乜，佢個名全名成日轉

係呀，感覺佢係好嘅外星人，遇上唔好嘅美軍

過一過機都照到啦，仲唔拿拿聲拆箱扣起，空運返香港知唔知有幾危險

以下係我2015年去apple整電腦因為apple care就來完
而常中我再一次感覺自己一直比人監察住，
大家都睇一睇呢個，同大家生活有關

10/08/2015 9:51PM

呢張就係當時我見到嘅畫面

俾外星人嚇左嚇
好詳盡，聽日睇

啲staff睇住我pack...又即刻過機，唔一早提我
不過我都知扣起係咁，但我個箱返到來好似跌過落山崖咁...同埋遲左個幾月先到，其他野一早到哂

不過我第一次出國，乜都唔識係真 我認我柒

火機拆芯就得，當地人講乜你唔好信 香港唔俾

仲有好多，例如帶我睇一啲水族館，
而個水族館入邊啲魚係大到淨係見到個頭，
見唔到個尾因為好黑同太大條，
個頭目測都係6,7層樓高，神龍見首不見尾咁....

前幾日帶我睇左一個星球，
係一啲好似我地咁嘅3維星球嘅外星人用來"放遂"人地嘅，
有少量建築物，同我見到有啲撚惡嘅鯊魚，綠綠紫紫咁

睇怕絲打真係特別嘅人喎

以下呢段係同其中一位神秘學研究者嘅wtsapp對話，
呢個係我其中一個覺得好勁嘅訊息
因為後來research呢個人自稱同過一個叫barry嘅人去火星，
而呢個人而家改左名做obama.....

呢段字，大家睇下
係obama。。。！

Andy is quite certain that he will, eventually, be elected President of the United States of America. His time window, he says, is sometime between 2016 and 2028. His campaign is being run from both his website and Facebook page.

“I just recognize that the truth ultimately prevails,” Andy said. “I recognize that some people view me as a liar, or as crazy, or they’re envious that they were not involved. But, I’m simply sharing what happened to me. I’ll get a certain amount of disbelievers but I’ll also get a certain amount of believers.”

有朝一日我比人滅口你地要承傳我嘅訊息呀

叫連仔唔好刪post

ufo我都睇左好多年，但真係無見過個底係咁樣好似個橙切開一半咁，
所以見到嗰下對我自己係幾震撼

你講起呢啲，突然諗起我細個去左個比較高既地方開壇，叫啲外星人接走我...

你意思係之前畫左 之後見到上圖既硬幣一樣？
有冇畫個畫睇下

請問咩叫高啲嘅地方

山上無人既公園，畫左個大衛星召

你見到啲圖咪係我畫架囉
只不萵隻ufo我hea畫，同埋隻ufo係我“發夢”見過

巴打你好可愛

細個唔開心會係度望住個天諗做咩仲未接我返屋企

係咪睇太多次戇星先生

無睇過 當時純粹好奇自己點解係地球

魔人布歐

頭先8點幾個陣買波，望住隊多蒙特皺一皺眉就無買佢，點知岩岩佢地架旅遊巴發生爆炸

你都會買波咁麻甩?

巴打 ，唔係佢寫架， 佢好似話係有記憶。同埋呢啲資料假就無事，真嘅係可以有引導性，真係要學你之前咁講話小心為上架。

即係你允許佢地干涉你生活？如果佢地真係蜥蜴人，可唔可以問下佢地點解俾人話佢地係對人類有害。你講果啲外星人睇得出係蜥蜴人，但對眼就唔似。蜥蜴人一向係用對眼嚟標示，因為佢地嘅身體什至眼可以改變。因為外面有好多資料話蜥蜴人有控制心智，同你講嘅都好似，如果佢地邀請你，你會唔會幫佢地手做野？

有無聽過有一本70幾種外星生物應對手冊嘅文件？內容就係美國軍方有一份咁嘅文件，然後有另一個應該唔同外星生物嘅箱，類似急救箱咁，去幫外星生物療傷，有種係唔掂得iodine。軍方會先緊急治療再帶佢地去基地做詳細檢查。
呢啲資料我喺揭露宇宙睇嘅，不如女妖你都睇下，花少少時間知多啲野，因為你都好似要接觸好多呢類野咁。

首先講係咪虛無，其實意念一旦被創造就會永遠存在，eg 你而家諗一個顏色好獨特既蘋果，其實就已經創造左佢，而佢會實實在在存在於靈界。而中轉站亦一樣

每個人死後既情況係可以有好大出入，如果缺乏死後概念（例如有d 人唔相信有死後世界），可能會被自己創造既場景/幻象困住。而呢個亦係點解我地需要明白死後世界係存在既其中一個原因

"中轉站"可理解為死後旅程既一個起點，如果你相信死後係應該先去糖果屋，咁就會去糖果屋，因為你為自己創造左呢個場景。天堂地獄靈界花園都一樣，不過因為多d 人相信有呢d地方，自然果度就會熱鬧d , 亦會比較容易得到幫助

往後旅程會繼續，指導靈/守護天使會幫你回歸你既靈魂本體 - 高我，所存在既維度，係果度你會審視返呢一世學左d 咩，如果有未完成既課題，你可能會選擇再轉世

所以學習與守護天使，高我溝通係會令你死後旅程既過渡期順利d , 唔使到時先再學

所以點解有人出體/發夢可以去到天堂地獄同靈界花園呢d 地方

覺, 但呢個星期有好轉

自己去旅行唔bk酒店唔plan行程好霸氣

唔該哂

外星人有d似佢

唔好意思我派膠姐

佢話果個聲教佢放個code落去個盒度，就可以令好多人自殺。[/quote]
誠巴，我記得之前你都分享過啲經歷，有無得講多啲

誠巴，我記得之前你都分享過啲經歷，有無得講多啲[/quote]

[/quote]
心智控制塔?

心智控制塔?[/quote]

應該係心智控制塔。

我老公對呢d野完全無概念，我之後講返佢應該係上去心智控制塔，佢覺得好奇怪，因為佢話去到果個地方個感覺係好神聖，連教佢用code果把聲都係好神聖。

但係諗真d，唔扮神聖又點會呃到人去加入佢地，同埋真係善良嘅，點會教佢入令人自殺嘅code？

所以各位真係要小心，要識得分你連接到嘅野係咩，同埋有咩目的。

因為通常連接到真天使同真高我嘅情況，你會覺得熱，同埋你個感覺會更加完整，佢地好少會叫你去傳播d咩訊息，多數都係俾一d個人嘅方向你。

溶解呢個地球既系統即係想做啲咩嘢？係想令地球個運作方式唔同定係想毀滅地球？而我哋自己有冇嘢可以做到？

應該係心智控制塔。

我老公對呢d野完全無概念，我之後講返佢應該係上去心智控制塔，佢覺得好奇怪，因為佢話去到果個地方個感覺係好神聖，連教佢用code果把聲都係好神聖。

但係諗真d，唔扮神聖又點會呃到人去加入佢地，同埋真係善良嘅，點會教佢入令人自殺嘅code？

所以各位真係要小心，要識得分你連接到嘅野係咩，同埋有咩目的。

因為通常連接到真天使同真高我嘅情況，你會覺得熱，同埋你個感覺會更加完整，佢地好少會叫你去傳播d咩訊息，多數都係俾一d個人嘅方向你。[/quote]

我都試過聽住歌咁冥想，然後去左一個泥泥黃黃既地方，見到有個好靚好溫柔既女人，佢伸隻手出黎話等左我好耐叫我留低，佢地好需要我。但唔知點解我覺得有d寒同有d驚，我想走，然後就feel到我個天使幫我拉返走個意識。

我之後有問天使果到咩地方同果班咩人，佢話另一個維度既事黎，唔好理咁多，專注返呢個維度，同埋就係果次開始，天使叫我見到野就用幻象破滅。

個意思就係佢地認為人類應該真真正正咁掌控自己嘅自由意志，科技，能力等等，而唔係受到外界某啲野嘅控制，如共濟會，光明會果啲。

佢地唔係想毁滅地球，而係幫地球靈魂搵番自己，同埋上5d。

我估大部分人都希望呢個地球無紛爭有和平，無歧視有共融。既然有呢個心嘅人，可以多啲做冥想去觀想和平，人類一體，自由，動物同人類一齊生活嘅願景。然後自身出發去幫下人，帶愛俾有需要嘅人，真正實踐互助，話俾有需要嘅人知，佢地唔係alone。

我都試過聽住歌咁冥想，然後去左一個泥泥黃黃既地方，見到有個好靚好溫柔既女人，佢伸隻手出黎話等左我好耐叫我留低，佢地好需要我。但唔知點解我覺得有d寒同有d驚，我想走，然後就feel到我個天使幫我拉返走個意識。

我之後有問天使果到咩地方同果班咩人，佢話另一個維度既事黎，唔好理咁多，專注返呢個維度，同埋就係果次開始，天使叫我見到野就用幻象破滅。[/quote]
巴打去睇下醫生好d

想聽多d外星人多d

外星人同new age po之後一直挑起我條癮

不過之前一直間唔中有冥想下 到依家都係冇乜新體驗

其實宜家即係有外界控制住地球？如果係既話 我哋自己點樣擺脫佢哋既控制？

所謂既5d係一個咩既空間？係一個和平無紛爭既地方？

同埋我本身唔識冥想 不過如果我心底裏好想世界和平 亦都有盡自己能力去幫人 咁我係咪都可以做到同樣既效果架？

太多嘢問 唔好意思

呢隻對眼係線型瞳孔，同埋上邊有一篇我講佢地有分10幾種眼(種族)，而呢隻條頸嗰塊野令我諗起古埃及其實可能係學佢

條頸到肩頭嗰塊

如果佢叫我幫佢做野，睇下係咩，但如果衰野相信都無得揀，同埋搵我嗰隻我感䁷唔到佢係壞

係，其實我日日都有冥想，不過大約一星期一次會將心輪連去地球個心輪，睇下有無咩msg, 有時無就係果邊休息下，同埋有時都會觀想下比多d光地球。

我記得我第一次連去地球心輪果陣，我見到自己瞓左係塊好綠油油既草地，個天好靚好藍，然後個天變左projector 咁，有好多血腥畫面，好多人吵吵鬧鬧，仲有好多好多畫面。睇完之後，心輪感應到蓋亞（地球母親）既msg 係：無論個世界幾荒謬幾殘忍，我都會為大家守護呢個地方。之後我就會得閒返去果塊草地，每次都覺得好舒服。

不過後尾知道，原來我容易連到去地球心輪，係因為我係來自海洋。

呢個唔係我寫，只係搵返個真實個案啲人寫嘅字，同我10幾年前有段時期係咁寫呢啲字，而quote左出來得一粒字嗰個係我肯定我有寫過啦其中一字

我有睇呀 但無太多時間，
好多時揀來睇

之前都聽過人講今代係第五代人類，再之前有4代俾地球毁滅左。

港大巴開post2呀記得，
我唔想無得繼續討論

當然啦 呢度有好多人未爆料

我唔知我係第幾代，不過我有時瞓之前會諗住返去「故鄉」（其實我晚晚都有發好多夢，同埋我記夢幾好），頭幾次見到自己係穿過左海洋，然後去到一個城市，好似身體有晒記憶d路係點咁，行行下去左個地下城，見到果到d人用緊練金術同巫術。

地下城

其實我細細個已經對星盤有興趣，不過一直都係斷斷續續咁上網睇下普通星座資料，好似太陽月亮星座果d。跟住我前排晚晚發夢都有人教我占星術，每晚教下我唔同宮位同相位係點睇，唔知點解又好似聽得明咁。

跟住我試下整理資料，然後搵個fd既fd黎試下解，點知佢話好準

跟住呢排對人類圖有興趣，又有人發夢教我點睇 同埋人類圖個創辦人Ra話佢係通靈得到呢d系統既資訊。

係啊，果個城市分左地下同地上，據我所知，果個地方既地下城淨係比d巫師，練金術師果d去。

我去左幾次，佢地話驚我唔記得咁多野，淨係教左我保護方面既手印同咒語。

人類圖有興趣喎！可唔可以講多啲？
我之前有搵人睇過，都幾準！
聽幫我睇嗰位導師講創辦人都重有keep住download緊新訊息。

你果個導師係咪無update 個創辦人死左喇喎

下，但Ra 死左啦喎
我第一次發夢係有人（後尾知道係高我）教我睇能量中心既能量係點流動，佢拎左我個圖同我個fd個圖做對比咁教我睇。唔係馬後炮，我本身無同人講過我對人類圖有興趣，點知發完個夢過左兩日我果個fd就話不如一齊睇下人類圖，然後我發現佢個圖同我發夢見到果個有九成似

咁我諗我理解錯左，應該係重有其他弟子/承繼人keep住download緊新訊息。

唔該唔好quote圖得唔得
我部廢機load得好慢 無錢換機
唔該各位巴絲

咁你擁有左理解圖嘅能力？

係啊，不過未係全部。我有時都會幫fd或者fd既fd解，so far 每個都話準。係發夢學完之後我有再睇下d書，發現夢入面講得精準直接好多，d書好多都係兜圈講。

好勁喎

阿特蘭蒂斯，係第三代嘅古文明，喺呢個古文明中，有好多比現在更進步嘅科技，當時嘅人類會用好多唔同嘅能力去工作，例如一啲意識操縱，水晶等等，當時每一個人都會按自己興趣工作。而呢片古文明中，有一班科學家專門研究水晶能量，研究點樣可以利用水晶令佢地生活更方便，但由於當中嘅失誤，引起整片大陸沉沒，而當時科學研究嘅位置就係而家好出名嘅百慕達。

書拆開曬黎講，都唔入肉lol
我覺得書裏面最少講嘅係行星宮位同數字，因為啲數字又會引申出另一套system - Gold path
By the way,可否試下睇下我個圖？

雖然唔知你係咪笑我，不過我1 d都唔勁 我覺得每個人都有能力去接觸靈性，只不過生活係太物質既世界裡面，好容易會令人忘記自己靈性既一面。

係架，唔入肉。你唔係搵人睇過啦咩？

你地私下聯絡啦 唔好喺post度公開，廢事個個都爭住睇

More more

岩岩玩左人類圖 話我係投射者

「投射者的天生設計需要等待，他們等待的是一份正式而特別的邀請。所謂的邀請，通常針對四件事情：愛的邀請、職業的邀請、與他人連結的邀請，以及居住地點的邀請。」

係咪姐係要等人黎溝我

聽過好似小灰人當時已經有同地球人接觸，咁其實果陣有無外星人干預地球文明？

見到而家有啲台灣人話台灣係新阿特蘭帝斯又話自己曾經係姆大陸，真係好混亂，明明就唔同地方

絲打你講果個Ra 同揭露宇宙講果個藍鳥星人有無關係？

點解佢地會咁講既？

係呀，我都睇過呢個，好亂。
阿特蘭帝斯同姆大陸應該係兩個地點，一個響大西洋一係響太平洋

聽講係因為果邊有一班自稱光工嘅人受到cobra稱讚佢地能量好高，然後就話台灣會係地球嘅能量中心，跟住就話無負面外星人可以過到去。

其實所謂既等待邀請而行動，只不過係付出同收穫既比例。因為projector 多數係容易睇到人地既野，所以等人邀請先出聲會令人地容易d接受者。就好似我見到條友中個頭埋去d 唔好既地方，我見到就即刻出聲佢直接block 我添啦，但如果佢問我意見再講，情況就唔同。

咁等人溝又唔係淨係得個等字既，做下d野引人注意囉

無，高維度嘅種族唔可以干預低維度嘅文明，只可以輔助佢地，除非有特別原因。呢樣野係睇好多書都咁講，因為會直接影響低維度靈魂嘅進程。不過我都有聽過當時係有外星種族影響地球文明，例如係毁滅前帶地表生物落地心或者上太空。

其實係負面外星人wfc佢地

台仔講既野就算啦

我覺得cobra都幾特別嘅，但台仔拎佢嚟賺錢就……

推到1001

雖然篇野好似有好多evidence 咁，但好似好牽強喎

台仔賣花賺花香

港巴，想問下小灰人係咪高維度過地球好多？佢地係幫地球發展文明定咩架？我細個見到小灰人d圖覺得佢地好nice 好friendly 咁，覺得佢地係好人唔會害人，但之前又有睇過話佢地係奸既。定係小灰人都有分好多type ?

下post答

推

細細個睇Discovery大，對這方面好有興趣
最深刻有套叫 Lost Tapes，覺得好正，有埋影片。
雖然知道有大量虛構

好